["\r\n\r\n<!DOCTYPE html>\r\n<html ng-app=\"even3\">\r\n<head>\r\n\r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n  <title>Eventos Unochapec&#243;</title>\r\n  <meta name=\"description\">\r\n  <meta name=\"keywords\" />\r\n  <meta name=\"author\" content=\"Even3 | www.even3.com.br\">\r\n  <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\r\n  <meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n\r\n  \r\n\r\n    <link rel=\"shortcut icon\" href=\"/favicon-whitelabel.ico\" type=\"image/x-icon\">\r\n    <link rel=\"icon\" href=\"/favicon-whitelabel.ico\" type=\"image/x-icon\">\r\n\r\n\r\n  <link href=\"https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.2/dist/css/bootstrap.min.css\" rel=\"stylesheet\" integrity=\"sha384-EVSTQN3/azprG1Anm3QDgpJLIm9Nao0Yz1ztcQTwFspd3yD65VohhpuuCOmLASjC\" crossorigin=\"anonymous\">\r\n\r\n  <link href='https://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans:400,700,300,600,800|Roboto+Slab:400,100,300,700' rel='stylesheet' type='text/css'>\r\n  <link href='/Content/css/app/libs/angular-notify.css' rel='stylesheet' type='text/css'>\r\n\r\n  \r\n  <link rel=\"stylesheet\" href=\"https://even3.blob.core.windows.net/static/css/flickity-2.2.min.css\">\r\n\r\n  <link href=\"/Content/css/whitelabel.css?v=b5b766f9-5479-464b-9fa5-5d8e47984f23\" rel=\"stylesheet\"/>\r\n<link href=\"/Content/css/app/libs/angular-button-loading.css?v=b5b766f9-5479-464b-9fa5-5d8e47984f23\" rel=\"stylesheet\"/>\r\n\r\n\r\n  <meta property=\"fb:app_id\" content=\"1405998706304441\" />\r\n  <meta property=\"og:title\" />\r\n  <meta property=\"og:site_name\" />\r\n  <meta property=\"og:type\" content=\"website\" />\r\n  <meta property=\"og:url\" />\r\n  <meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\">\r\n  <meta property=\"og:description\" />\r\n  <meta property=\"og:image\">\r\n  <meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\">\r\n  <meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\">\r\n  <meta property=\"og:image:height\" content=\"630\">\r\n\r\n\r\n  <script src=\"https://even3.blob.core.windows.net/static/js/flickity-2.2.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/angular.js/1.6.5/angular.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/jquery/3.3.1/jquery.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/angular-sanitize/1.6.5/angular-sanitize.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/angular-resource/1.6.9/angular-resource.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdn.rawgit.com/Morgul/ui-bootstrap4/gh-pages/ui-bootstrap-2.5.0.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdn.rawgit.com/Morgul/ui-bootstrap4/gh-pages/ui-bootstrap-tpls-2.5.0.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/angularjs/1.6.5/angular-cookies.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/angularjs/1.6.5/angular-animate.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/angularjs/1.6.5/angular-touch.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/angular-i18n/1.6.9/angular-locale_pt-br.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.2/dist/js/bootstrap.bundle.min.js\" integrity=\"sha384-MrcW6ZMFYlzcLA8Nl+NtUVF0sA7MsXsP1UyJoMp4YLEuNSfAP+JcXn/tWtIaxVXM\" crossorigin=\"anonymous\"></script>\r\n  <script src=\"/Scripts/readmore.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://kit.fontawesome.com/ba98747a91.js\" crossorigin=\"anonymous\"></script>\r\n\r\n  <script src=\"/Scripts/angular-notify-even3.js?v=b5b766f9-5479-464b-9fa5-5d8e47984f23\"></script>\r\n<script src=\"/Scripts/angular-translate.js?v=b5b766f9-5479-464b-9fa5-5d8e47984f23\"></script>\r\n<script src=\"/Scripts/angular-translate-loader-static-files.js?v=b5b766f9-5479-464b-9fa5-5d8e47984f23\"></script>\r\n<script src=\"/ScriptsViews/EventosWhiteLabelCtrl/EventosWhiteLabelCtrl.js?v=b5b766f9-5479-464b-9fa5-5d8e47984f23\"></script>\r\n\r\n\r\n  <script>\r\n    var viewModel = {listaEventos:[{data:\"2024-03-19T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-17T00:00:00\",id:440789,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:true,passou:false,titulo:\"Semin\u00e1rio Permanente de Metodologias de Pesquisa 2024\",url:\"sem_permanente2024\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/9RvpU7vJs_NQmov9X0LgaavzEVc=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_UNOCHAPECO.ce701d560d7746c4bbe4.png\",cidade:null,estado:null,dataInicioInscricao:\"13/03/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Este \u00e9 um evento online\",resumoEvento:\"A pesquisa se constitui num esfor\u00e7o met\u00f3dico de busca de informa\u00e7\u00f5es para produzir novos conhecimentos, ampliar a compreens\u00e3o do mundo e auxiliar na solu\u00e7\u00e3o dos problemas concretos que as pessoas enfrentam e a educa\u00e7\u00e3o pelo fazer cient\u00edfico permite formar comportamentos indagadores, investigativos, que se pautam pela busca de respostas, que n\u00e3o se contentam com o estabelecido, mas o estranham e refletem sobre ele. Para Echeverr\u00eda (2002), pesquisar significa educar n\u00e3o apenas para o fazer cient\u00edfico, mas para que, em suas vidas profissionais, os sujeitos tenham os valores epistemol\u00f3gicos que regem a pesquisa cient\u00edfica como parte integrante de suas a\u00e7\u00f5es. \\n\u00c9 nesse sentido que se espera a contribui\u00e7\u00e3o do Semin\u00e1rio Permanente de Metodologias de Pesquisa, ou seja, qualificar os participantes para a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas na \u00e1rea educacional, fundamentadas do ponto de vista epistemol\u00f3gico e metodol\u00f3gico.\",dataLimiteInscricao:\"13/03/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-04-13T00:00:00\",dataFim:\"2024-11-23T00:00:00\",id:439123,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Projeto Facelera \u2013 Facilita\u00e7\u00e3o Acelerada\",url:\"projetofacelera\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/krLa_yOIJhlQYpDkIb6CalejLCQ=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_POLITECNICA.eeb73b84fd9f4de1ba5d.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"29/02/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"Conforme preconizam as Diretrizes Curriculares Nacionais dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o elencados nesse\\nprojeto, o perfil dos egressos destas \u00e1reas deve compreender caracter\u00edsticas como trabalhar e liderar\\nequipes multidisciplinares. Neste sentido, entende-se que as universidades dever\u00e3o estar preparadas para\\nformar profissionais que possam atuar tanto nas \u00e1reas t\u00e9cnicas quanto naquelas que envolvem a gest\u00e3o\\nde pessoas, do conhecimento e de processos, bem como possuam compet\u00eancias em lideran\u00e7a,\\ncomunica\u00e7\u00e3o e empreendedorismo. Portanto, \u00e9 not\u00f3rio que a forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica dos egressos apresenta\\nalgumas defasagens em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 necessidade do mercado atual, o qual vivencia um cen\u00e1rio de\\ntransforma\u00e7\u00f5es intensas e absolutamente disruptivas, que trazem desafios pessoais enormes devido ao\\nambiente profissional ser considerado vol\u00e1til, incerto, complexo e amb\u00edguo, ou seja, ser um ambiente VUCA\\n(volatile, uncertain, complex and ambiguous).\",dataLimiteInscricao:\"28/02/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-06-15T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-07T00:00:00\",id:463826,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Pele em Foco\",url:\"peleemfoco\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/NoP-nUVlb5xEq54ic8y4IawC_m0=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_SAUDE.0bb71097b75f4ee3b1ff.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"24/05/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"No Brasil, segundo o Instituto Nacional do C\u00e2ncer (INCA, 2012), o c\u00e2ncer de pele continua sendo o tipo mais incidente em ambos os sexos, tendo os maiores registros concentrados na regi\u00e3o Sul e Sudeste, conforme dados da Sociedade Brasileira de Dermatologia. Sendo assim, esse projeto torna-se extremamente necess\u00e1rio para garantir que a popula\u00e7\u00e3o, principalmente aqueles expostos diretamente ao sol, saiba os danos, perigos e a import\u00e2ncia da correta fotoprote\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, ser\u00e1 utilizada como ferramenta para entender quais as dificuldades da popula\u00e7\u00e3o de Chapec\u00f3 sobre o tema e quais os entraves que levam ao descuido em rela\u00e7\u00e3o ao sol para melhora da pr\u00e1tica cl\u00ednica.\",dataLimiteInscricao:\"24/05/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-08-02T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-06T00:00:00\",id:473445,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"OTIMIZANDO O TRATAMENTO ENDOD\u00d4NTICO DE MOLARES TURMA I\",url:\"endo2024-2\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/TT9gOpTfbSgXmbUUlUt3NslC7HY=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/cursoOtimizandooTratamento2024-02-EVEN3.451945ad0f794d0c90f5.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"02/07/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"LABORAT\u00d3RIO MULTIDISCIPLINAR PR\u00c9-CL\u00cdNICO E CL\u00cdNICA MULTIDISCIPLINAR DO CURSO DE ODONTOLOGIA - Unochapec\u00f3 - Servid\u00e3o Anjo da Guarda - Efapi, Chapec\u00f3 - SC, Brasil\",resumoEvento:\"Justifica-se este Curso de Extens\u00e3o em Endodontia, como complementar \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de acad\u00eamicos e\\negressos do Curso de Odontologia da Unochapec\u00f3, assim como, profissionais formados em outras\\ninstitui\u00e7\u00f5es \u00e0 pr\u00e1tica endod\u00f4ntica de casos em que envolvam dentes multirradiculares, bem como fornecer\\natendimento a pacientes vinculados \u00e0 UNOCHAPECO e \u00e0 comunidade da cidade de Chapec\u00f3 e regi\u00e3o,\\npreenchendo assim uma demanda reprimida por se tratar de tratamentos mais complexos e que exigem\\numa pr\u00e1tica dentro de padr\u00f5es proporcionados pela atual Endodontia Automatizada.\",dataLimiteInscricao:\"02/07/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-08-02T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-26T00:00:00\",id:473923,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"(CANCELADO) ATUALIZA\u00c7\u00c3O EM REABILITA\u00c7\u00c3O RESTAURADORA FUNCIONAL E EST\u00c9TICA\",url:\"atualizacaoemreabilitacao\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/ZZBZNz48Mou1xj7gFQUMIFQPfNw=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/cursoAtualizaoemReabilitaoRestauradora-EVEN3.6bce8153da7e4bc9833e.jpg\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"03/07/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"Justifica-se este Curso de Extens\u00e3o em Dentistica e pr\u00f3tese fixa, como complementar \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de\\nacad\u00eamicos e egressos do Curso de Odontologia da Unochapec\u00f3, assim como, profissionais formados em\\noutras institui\u00e7\u00f5es \u00e0 pr\u00e1tica reabilitadora de casos em que envolvam tratamentos est\u00e9ticos resbilitadores,\\nbem como fornecer atendimento a pacientes vinculados \u00e0 UNOCHAPECO e \u00e0 comunidade da cidade de\\nChapec\u00f3 e regi\u00e3o, preenchendo assim uma demanda reprimida por se tratar de tratamentos mais\\ncomplexos e que exigem uma pr\u00e1tica dentro de padr\u00f5es proporcionados pela atual odontologia restauradora\\ncontemporanea. Justifica-se ainda, pelo contato com equipamentos modernos, como escaner intra-oral,\\nimpressoras 3D, fresadoras, e uma gama de instrumentos que proporcionam tecinas conservadoras e\\nefetivas de reabilita\u00e7\u00e3o estetica e funcional.\",dataLimiteInscricao:\"03/07/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-08-05T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-16T00:00:00\",id:479380,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"OTIMIZANDO O TRATAMENTO ENDOD\u00d4NTICO DE MOLARES - TURMA II\",url:\"turma2otimizando\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/kREYqn_26CbgKZrmoD8qSgfPBjk=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/cursoOtimizandooTratamento2024-02-EVEN3.aa0f0555ddf24f1d82d4.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"25/07/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"Justifica-se este Curso de Extens\u00e3o em Endodontia, como complementar \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de acad\u00eamicos e\\negressos do Curso de Odontologia da Unochapec\u00f3, assim como, profissionais formados em outras\\ninstitui\u00e7\u00f5es \u00e0 pr\u00e1tica endod\u00f4ntica de casos em que envolvam dentes multirradiculares, bem como fornecer\\natendimento a pacientes vinculados \u00e0 UNOCHAPECO e \u00e0 comunidade da cidade de Chapec\u00f3 e regi\u00e3o,\\npreenchendo assim uma demanda reprimida por se tratar de tratamentos mais complexos e que exigem\\numa pr\u00e1tica dentro de padr\u00f5es proporcionados pela atual Endodontia Automatizada.\",dataLimiteInscricao:\"25/07/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-09-03T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-29T00:00:00\",id:486669,idCategoria:null,idContratoCliente:440,eventoOnline:true,passou:false,titulo:\"Possibilidades e Estrat\u00e9gias Educativas para o Patrim\u00f4nio Cultural  da Regi\u00e3o Oeste de Santa Catarina\",url:\"PatrimonioOesteSC\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/dSq2--VJBOPHHOhujQiq4Op8EH4=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_UNOCHAPECO.08847c39bc584e3f833d.png\",cidade:null,estado:null,dataInicioInscricao:\"16/08/2024\",cor:null,urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Este \u00e9 um evento online\",resumoEvento:\"Aloisio Magalh\u00e3es afirma que \u201cS\u00f3 se preserva aquilo que se ama, s\u00f3 se ama aquilo que se conhece\u201d. Indo\\nal\u00e9m do pensamento de Magalh\u00e3es, para a realiza\u00e7\u00e3o de atividades educativas, conhecer o patrim\u00f4nio \u00e9\\nmuito importante, entretanto, n\u00e3o \u00e9 o suficiente para preservar. Para isso, \u00e9 fundamental trabalhar outros\\nconceitos como mem\u00f3ria, pertencimento e identidade, criando situa\u00e7\u00f5es de aprendizagem que abram\\nespa\u00e7os dial\u00f3gicos entre a educa\u00e7\u00e3o e o patrim\u00f4nio cultural. Para trabalhar com a media\u00e7\u00e3o do\\npatrim\u00f4nio Cultural, \u00e9 de fundamental import\u00e2ncia que os mediadores e futuros mediadores estejam\\nalinhados \u00e0s discuss\u00f5es atuais que versam a respeito do patrim\u00f4nio cultural e suas atividades educativas,\\npor isso \u00e9 importante criar um espa\u00e7o de di\u00e1logo e forma\u00e7\u00e3o a respeito desta tem\u00e1tica, para que os\\nmediadores sempre estejam atualizados sobre a tem\u00e1tica.\",dataLimiteInscricao:\"16/08/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:null},{data:\"2024-09-04T00:00:00\",dataFim:\"2024-09-30T00:00:00\",id:491919,idCategoria:null,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Oportunidade  Contrapartida  PUG - AMA OESTE\",url:\"vagasama\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/TfRK6iNlLTvG94izvG4N2kpJvnw=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/VagaPUG-EVEN3.a59d7fa74d4d4a8687a1.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"18/09/2024\",cor:null,urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"\",dataLimiteInscricao:\"18/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:null},{data:\"2024-09-04T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-18T00:00:00\",id:486596,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Curso de Franc\u00eas B\u00e1sico para Viagem\",url:\"CursodeFrancesBasicoparaViagem\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/GT4mBWNdjIMXUMWpXE15LDqPPiI=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/cursoFrancsBsico-EVEN3.10cbb4420402428c83f0.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"16/08/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"O curso almeja desenvolver principalmente a habilidade de fala para uma comunica\u00e7\u00e3o b\u00e1sica\\nem diferentes situa\u00e7\u00f5es, principalmente a comunica\u00e7\u00e3o di\u00e1ria. Por\u00e9m as habilidades de (ler,\\nouvir, e escrever), tamb\u00e9m ser\u00e3o trabalhadas em sala de aula para o complemento e melhor\\naproveitamento do curso. O dom\u00ednio destas habilidades possibilitar\u00e1 a esses estudantes um\\nmaior contato cultural e cognitivo com a l\u00edngua francesa em diversas situa\u00e7\u00f5es. Logo, torna-se\\npertinente considerar que a aprendizagem da l\u00edngua estrangeira atende ao que preconiza a\\nmiss\u00e3o da Unochapec\u00f3, ou seja, produzir e difundir conhecimento, contribuindo com o\\ndesenvolvimento regional sustent\u00e1vel e a forma\u00e7\u00e3o profissional cidad\u00e3.\",dataLimiteInscricao:\"16/08/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-09-05T00:00:00\",dataFim:\"2024-09-30T00:00:00\",id:492900,idCategoria:null,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Oportunidade  Contrapartida  PUG - Programa VIVER\",url:\"vagas-viver\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/rJubWJGQ-9gCN2YTNgzyONva94I=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/ContrapartidaPUGProgramaViver-EVEN31.78ab2f4033e042e186f4.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"20/09/2024\",cor:null,urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:null,dataLimiteInscricao:\"20/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:null},{data:\"2024-09-09T00:00:00\",dataFim:\"2024-09-30T00:00:00\",id:493162,idCategoria:null,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Oportunidade  Contrapartida  PUG - ONG VERDE VIDA\",url:\"vagas-verdevida\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/p0yDRYDoDovpnv4MHkMP6N6SYu0=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/ContrapartidaPUGOngVerdeVida-EVEN3.e73b1be98efe4c0eaa31.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"20/09/2024\",cor:null,urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:null,dataLimiteInscricao:\"20/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:null},{data:\"2024-09-16T00:00:00\",dataFim:\"2024-11-13T00:00:00\",id:472172,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:true,passou:false,titulo:\"QUALIDADE: DO LABORAT\u00d3RIO \u00c0 GEST\u00c3O DOS PROCESSOS\",url:\"curso-de-qualidade-lacteos\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/whw9jQzAucY2TLSQXiRXH7dORrA=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/cursoQualidade-Even31.9f7f3640fd1e46a9b264.png\",cidade:null,estado:null,dataInicioInscricao:\"26/06/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Este \u00e9 um evento online\",resumoEvento:\"O curso \\\"Qualidade: do Laborat\u00f3rio \u00e0 Gest\u00e3o dos Processos\\\" \u00e9 essencial para profissionais que buscam aprimorar suas compet\u00eancias na \u00e1rea de qualidade dentro da ind\u00fastria de l\u00e1cteos. Em um setor onde a precis\u00e3o e a excel\u00eancia s\u00e3o fundamentais, este curso oferece uma compreens\u00e3o aprofundada das pr\u00e1ticas laboratoriais e de gest\u00e3o de processos, assegurando a conformidade com os padr\u00f5es regulamentares e promovendo a melhoria cont\u00ednua. A integra\u00e7\u00e3o desses conhecimentos \u00e9 crucial para manter a competitividade e garantir produtos de alta qualidade no mercado.\",dataLimiteInscricao:\"26/06/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-09-16T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-31T00:00:00\",id:471257,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"StartMais \u2013 Mudan\u00e7a de atitudes com ideias sustent\u00e1veis\",url:\"start-mais-2024\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/6yv_8NuNSpGednoqABU8eKb0BEg=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/WhatsAppImage2024-06-21at15.04.50.5e95e4330986444faeeb.jpeg\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"21/06/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"O StartMais \u00e9 um programa de inova\u00e7\u00e3o e cultura jovem promovido pela Unochapec\u00f3 para estudantes do Ensino M\u00e9dio de Chapec\u00f3 e regi\u00e3o, com objetivo de gerar ideias e solu\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis que possam mudar o mundo, para aproximar, aprender e compartilhar conhecimentos. O StartMais inclui atividades em grupo, capacita\u00e7\u00f5es online, lives, atividades online, a\u00e7\u00f5es de mentoria online, jornada de inova\u00e7\u00e3o online, evento presencial para os finalistas e convidados e premia\u00e7\u00f5es.\",dataLimiteInscricao:\"21/06/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-09-18T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-11T00:00:00\",id:493019,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Portugu\u00eas para imigrantes e refugiados\",url:\"portuguesparaimigrantes2024-2\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/IXn1gwmOm-UQDccHWrq8-IB4rQQ=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/cursoPortugusparaImigranteseRefugiados-EVEN31.f1d90fb74f9c47628bd8.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"05/09/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"Atualmente vemos um aumento crescente de imigrantes em solo chapecoense e em seu entorno, vindos\\nde diversos pa\u00edses, como Venezuela, Haiti, Senegal, dentre outros. Considerando que a Unochapec\u00f3 \u00e9\\numa institui\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria, que possui um olhar atento \u00e0s necessidades da popula\u00e7\u00e3o e das\\norganiza\u00e7\u00f5es situadas em sua regi\u00e3o de abrang\u00eancia, a oferta de um curso de l\u00edngua portuguesa para\\nimigrantes e refugiados \u00e9 importante, pois em todos os processos de acolhimento, a necessidade de\\ndom\u00ednio da l\u00edngua portuguesa perpassa a preocupa\u00e7\u00e3o, tanto dos migrantes e refugiados, quanto\\ndaqueles que os recebem.\\nNesse sentido, este curso ocupa-se da capacita\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica e troca intercultural, com vistas a promover\\num aprendizado da l\u00edngua portuguesa que permita aos sujeitos comunicar-se em situa\u00e7\u00f5es cotidianas de\\nintera\u00e7\u00e3o social.\",dataLimiteInscricao:\"05/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-09-21T00:00:00\",dataFim:\"2024-11-30T00:00:00\",id:495507,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:true,passou:false,titulo:\"Global and Local Relations: A Critical Approach to Community Development and UN Sustainable Development Goal 16 Unochapec\u00f3 (BR) \u2013 Algoma University (CA)\",url:\"GlobalandLocalRelations\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/4Mzbdy5lbHOx17A9Wa9nzNRZb9Q=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_UNOCHAPECO.88ca240b425d48a78323.png\",cidade:null,estado:null,dataInicioInscricao:\"13/09/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Este \u00e9 um evento online\",resumoEvento:\"No horizonte das transforma\u00e7\u00f5es que marcam este in\u00edcio de s\u00e9culo, compreender, a partir de\\nperspectivas cr\u00edticas, como os atores estatais e n\u00e3o-estatais se movimentam no tabuleiro das rela\u00e7\u00f5es\\ninternacionais e quais os impactos desses processos nas realidades locais, \u00e9 tarefa que se imp\u00f5e. A\\nrealiza\u00e7\u00e3o deste projeto justifica-se, portanto, por fomentar a constru\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o de reflex\u00e3o \u2014\\ncolaborativa e al\u00e9m-fronteiras \u2014, no qual os participantes exercem o protagonismo na investiga\u00e7\u00e3o e no\\ndebate das problem\u00e1ticas contempor\u00e2neas. A inser\u00e7\u00e3o internacional do projeto contribui, tamb\u00e9m, para a\\nforma\u00e7\u00e3o de uma consci\u00eancia intercultural e para o desenvolvimento de habilidades variadas (lingu\u00edsticas,\\ncomunicacionais, entre outras).\",dataLimiteInscricao:\"13/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-09-23T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-17T00:00:00\",id:496379,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:true,passou:false,titulo:\"Encontros de Estudo em Psicologia Hist\u00f3rico-Cultural \u2013 NIEPED  2.2024\",url:\"nieped2024-2\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/ae0tu3o7JdgeQHLRG4r-3WfrL_w=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/2024_BANNER_EVEN3_ENCONTRO_DE_ESTUDO_EM_PSICOLOGIA_1143X480PX.7da07c69f1fe44ac88cb.png\",cidade:null,estado:null,dataInicioInscricao:\"17/09/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Este \u00e9 um evento online\",resumoEvento:\"Pesquisar \u00e9 atividade basilar da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu, cabendo aos docentes o movimento de\\ninicia\u00e7\u00e3o de mestrandos e doutorandos nos meandros dessa atividade. A produ\u00e7\u00e3o de conhecimento,\\npor meio da atividade de pesquisa, n\u00e3o se reduz ao emprego de procedimentos metodol\u00f3gicos.\\nPesquisa pressup\u00f5e m\u00e9todo e m\u00e9todo exige coer\u00eancia com a perspectiva te\u00f3rica adotada, pois implica\\ne expressa vis\u00e3o de mundo, de humano, de ci\u00eancia, de conhecimento, de sociedade. Como\\npesquisadora e professora-orientadora na p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu, entendo ser nossa\\nresponsabilidade contribuir para a qualifica\u00e7\u00e3o da atividade de pesquisa de estudantes desse n\u00edvel de\\nforma\u00e7\u00e3o. \u00c9 o que justifica a realiza\u00e7\u00e3o desse evento.\",dataLimiteInscricao:\"17/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-09-23T00:00:00\",dataFim:\"2024-09-27T00:00:00\",id:488520,idCategoria:199,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Semana do Administrador: 50 anos Administra\u00e7\u00e3o Unochapec\u00f3\",url:\"semanadoadm50anos\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/WVxQLfSsI2FDrx4U6qdut51UNzA=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_UNOCHAPECO.c4b2d1b1d8c24cf8af92.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"23/08/2024\",cor:\"#2ABB9B\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"O curso de Administra\u00e7\u00e3o da Unochapec\u00f3 j\u00e1 formou quase 4 mil profissionais ao longo de 50\\nanos. Dessa forma, v\u00ea-se a import\u00e2ncia do curso n\u00e3o somente na institui\u00e7\u00e3o, como tamb\u00e9m no\\nambiente empresarial, onde destaca-se a import\u00e2ncia do Administrador para o desenvolvimento\\ndas organiza\u00e7\u00f5es e comunidade. Para coroar esse longo tempo de atua\u00e7\u00e3o, faremos uma\\nfestiva com solenidade, jantar e baile para homenagear e comemorar esta data importante. Por\\nisso realizaremos uma Semana do Administrador comemorativa aos 50 anos do curso.\",dataLimiteInscricao:\"23/08/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Semanas Acad\u00eamicas\"},{data:\"2024-09-28T00:00:00\",dataFim:\"2024-09-28T00:00:00\",id:490098,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Mundo das Profiss\u00f5es 2024: Inscreva-se para auxiliar o seu curso na organiza\u00e7\u00e3o\",url:\"mundodasprofissoes2024\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/Oe8qwlgP0kJyAvQH5jiroK93fSM=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/2024_BANNER_EVEN3_1100x440px.46e01003351c4e208930.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"28/08/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:null,dataLimiteInscricao:\"28/08/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-09-30T00:00:00\",dataFim:\"2024-11-29T00:00:00\",id:497299,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Oficinas dos Grupos de Pesquisa do Mestrado em Ci\u00eancias  Cont\u00e1beis e Administra\u00e7\u00e3o\",url:\"oficinasgruposdepesquisa\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/XVTzpkEukxQrdrPWsgoQl2bhncs=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_UNOCHAPECO.ef7783328afa4a118b3f.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"19/09/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"A oferta de oficinas sobre base de dados, softwares de an\u00e1lise quantitativa e qualitativa e an\u00e1lise de\\nresultados se justifica pela crescente demanda por habilidades pr\u00e1ticas e t\u00e9cnicas que complementem a\\nforma\u00e7\u00e3o te\u00f3rica dos estudantes de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. As oficinas propostas visam n\u00e3o apenas proporcionar\\no dom\u00ednio t\u00e9cnico dessas ferramentas, mas tamb\u00e9m desenvolver a capacidade cr\u00edtica dos mestrandos para\\nque possam conduzir pesquisas de alto impacto em suas \u00e1reas de estudo.\",dataLimiteInscricao:\"19/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-10-03T00:00:00\",dataFim:\"2024-11-30T00:00:00\",id:498006,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"CESTO LITER\u00c1RIO\",url:\"CESTOLITERARIO\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/Rt87aKkogYSTUfixQQGyauN4YGM=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_UNOCHAPECO.28bc3aa92260430d81b7.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"23/09/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Chapec\u00f3\",resumoEvento:\"O projeto de extens\u00e3o \u201cCesto Liter\u00e1rio\u201d tem como objetivo promover o desenvolvimento\\ndas habilidades de leitura e escrita como ferramentas essencial no crescimento intelectual e\\npessoal dos estudantes. Essa \u00e9 uma das atividades que faz parte de um projeto maior, a Feira\\ndo Livro de Chapec\u00f3.\",dataLimiteInscricao:\"23/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-10-08T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-10T00:00:00\",id:498703,idCategoria:199,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Publicidade em Debate 2024: Fluxo e Ruptura\",url:\"PublicidadeemDebate2024\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/AX1nmIq74uJcgdxaO6KOUTuFSs0=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/WhatsAppImage2024-09-25at10.39.32.03e3d979a22f4b57b4c6.jpeg\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"24/09/2024\",cor:\"#2ABB9B\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"A Semana Acad\u00eamica do curso de Publicidade e Propaganda, \\\"Publicidade em Debate: Fluxo e\\nRuptura\\\", \u00e9 relevante para explorar as tend\u00eancias de consumo digital e o comportamento da\\nGera\u00e7\u00e3o Z, que mant\u00e9m uma rela\u00e7\u00e3o singular com a tecnologia e o ambiente digital. Essa gera\u00e7\u00e3o\\nbusca autenticidade, prop\u00f3sito e experi\u00eancias personalizadas, o que desafia as abordagens\\ntradicionais da comunica\u00e7\u00e3o publicit\u00e1ria. Com o crescente afastamento das redes sociais e a\\nnecessidade de equil\u00edbrio digital, compreender essas mudan\u00e7as se torna essencial para os alunos\\ndo curso. O evento proporcionar\u00e1 debates te\u00f3ricos e oficinas pr\u00e1ticas, capacitando os estudantes\\ncom habilidades alinhadas \u00e0s exig\u00eancias do mercado, preparando-os para criar estrat\u00e9gias\\npublicit\u00e1rias mais \u00e9ticas, inovadoras e adaptadas ao cen\u00e1rio digital atual.\",dataLimiteInscricao:\"24/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Semanas Acad\u00eamicas\"},{data:\"2024-10-19T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-20T00:00:00\",id:492369,idCategoria:null,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"STAFF - 6\u00aa Corrida R\u00fastica Unochapec\u00f3 / Pol\u00edcia Militar (Oportunidade de horas para ACC)\",url:\"STAFF6CORRIDA\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/DmJ7yfhSpywdBajoNnEGLBGjTzQ=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/CabecalhoCorridaRustica1.acbda18404fa439494bf.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"04/09/2024\",cor:null,urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"2\u00ba Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar\",resumoEvento:null,dataLimiteInscricao:\"04/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:null},{data:\"2024-10-23T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-25T00:00:00\",id:487530,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"12\u00ba SEMIN\u00c1RIO INTEGRADO DE  ENSINO, PESQUISA, EXTENS\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O DA  UNOCHAPEC\u00d3 (12\u00ba SIEPE)\",url:\"12siepe\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/Gg25ZLuhL62C9HGV3tIUNRyrJkE=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/2024_BANNER_SIEPE_1100x440px.86ffc385a507428db0b5.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"20/08/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"A Unochapec\u00f3 por meio da Pr\u00f3-Reitoria de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o promove o Semin\u00e1rio Integrado de Ensino, Pesquisa, Extens\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o (SIEPE), como forma de disseminar as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas por meio das pr\u00e1ticas de ensino, das contribui\u00e7\u00f5es sociais de cunho comunit\u00e1rio realizadas nas atividades de extens\u00e3o, e das pesquisas cient\u00edficas desenvolvidas dentro e fora da universidade.\",dataLimiteInscricao:\"20/08/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-10-24T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-24T00:00:00\",id:488628,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"PR\u00caMIO ABEX 2024: Aprendizados que impactam\",url:\"premioabex2024\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/7nu8Z3GMhppOFdU8doQ0usc7y7k=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/2024_BANNER_EVEN3_1100x440px.2013725a08d0462696a5.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"23/08/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"\",dataLimiteInscricao:\"23/08/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-10-28T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-30T00:00:00\",id:460845,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:true,passou:false,titulo:\"VI International Conference in Management and Accounting (ICMA)\",url:\"icma-2024\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/afJqwPWvLAyRYkNSe3lOwT7FXrk=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/Banner2024-Copia.7f95a549f7384a51b842.png\",cidade:null,estado:null,dataInicioInscricao:\"14/05/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Este \u00e9 um evento online\",resumoEvento:\"O VI International Conference in Management and Accounting (ICMA), IX Congresso de Gest\u00e3o e Controladoria da Unochapec\u00f3 (COGECONT), VII Congresso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis FURB e IX Congresso de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, constitui-se de Evento Interinstitucional, tradicionalmente realizado de maneira conjunta entre a Universidade Regional de Blumenau (FURB) e a Universidade Comunit\u00e1ria da Regi\u00e3o de Chapec\u00f3 (UNOCHAPEC\u00d3).  \\n\\nRealizado de forma on-line entre os dias 28 e 30 de outubro de 2024, o Evento tem como tema Central: \u201cGest\u00e3o Estrat\u00e9gica e Cont\u00e1bil em organiza\u00e7\u00f5es Exponenciais na era da pesquisa avan\u00e7ada\u201d. \\n\\nAo focalizar organiza\u00e7\u00f5es exponenciais, que se diferenciam das demais organiza\u00e7\u00f5es, pelo prop\u00f3sito disruptivo, o crescimento acelerado e redu\u00e7\u00e3o no consumo de recursos, o Evento estimular\u00e1 o debate e desenvolvimento cient\u00edfico sob a lente dos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1veis (ODS).\",dataLimiteInscricao:\"14/05/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-11-27T00:00:00\",dataFim:\"2024-11-29T00:00:00\",id:492307,idCategoria:1250,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"VIAGEM DE ESTUDOS \u2013 LATINOWARE 2024  XXI Congresso Latino-Americano de Software Livre e Tecnologias Abertas\",url:\"latinoware24\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/ICwG0jptbYo5CyRTmyq9jjkrekM=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_POLITECNICA.9b185bfd47584d7d9372.png\",cidade:\"Foz do Igua\u00e7u\",estado:\"Paran\u00e1\",dataInicioInscricao:\"04/09/2024\",cor:\"#d6cf00\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Foz do Igua\u00e7u\",resumoEvento:\"No evento os acad\u00eamicos ter\u00e3o a possibilidade de assistir palestras, oficinas, sess\u00f5es t\u00e9cnicas e acompanhar casos de sucesso e principais iniciativas com software livre que s\u00e3o apresentadas por especialistas e representantes de organiza\u00e7\u00f5es de diversos pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina.\\nO evento oferece um espa\u00e7o para discuss\u00f5es e reflex\u00f5es sobre a utiliza\u00e7\u00e3o do software livre. Ele \u00e9 organizado em formato de trilhas \u2013 cursos que ocorrem simultaneamente em diferentes \u00e1reas da tecnologia da informa\u00e7\u00e3o (TI), assim os participantes poder\u00e3o participar das trilas que mais lhes interessar. Comunidades de TI do Brasil e do mundo estar\u00e3o presentes, estreitando o contato dos acad\u00eamicos da Unochapec\u00f3 com outras comunidades da \u00e1rea.\",dataLimiteInscricao:\"04/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Viagens de Estudos\"},{data:\"2024-12-11T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-13T00:00:00\",id:496330,idCategoria:1250,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"VIAGEM DE ESTUDOS DESIGN \u2013 JOINVILLE 2024\",url:\"DESIGNJOINVILLE2024\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/ysQmaIPu2dUTNidZNArOizN1Qg8=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_COMUNICACAO_E_CRIATIVIDADE.6157eb0b75b44de89b2d.png\",cidade:\"Joinville\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"17/09/2024\",cor:\"#d6cf00\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Joinville\",resumoEvento:\"Viagem de estudos com fim de ampliar os conhecimentos dos estudantes. Visitas ao \u00c1gora Tech Park,\\nConta Azul, Krona e Herobase, empresas que trabalham com design visual, de produto e de\\ngames.\",dataLimiteInscricao:\"17/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Viagens de Estudos\"}],listaCategoriasContratoCliente:[{idContratoCliente:440,denominacao:\"Cursos\",ativo:true,cor:\"#44b027\",ordem:1,listaEventos:null,id:197},{idContratoCliente:440,denominacao:\"Eventos\",ativo:true,cor:\"#00BCD4\",ordem:2,listaEventos:null,id:198},{idContratoCliente:440,denominacao:\"Semanas Acad\u00eamicas\",ativo:true,cor:\"#2ABB9B\",ordem:3,listaEventos:null,id:199},{idContratoCliente:440,denominacao:\"Viagens de Estudos\",ativo:true,cor:\"#d6cf00\",ordem:4,listaEventos:null,id:1250}],inscricaoObrigatoria:false,locais:[{id:0,denominacao:\" - Paran\u00e1\",consulta:\"\"},{id:0,denominacao:\"Ametista do Sul - Rio Grande do Sul\",consulta:\"ametista-do-sul\"},{id:0,denominacao:\"Brusque - Santa Catarina\",consulta:\"brusque\"},{id:0,denominacao:\"Chapec\u00f3 - Santa Catarina\",consulta:\"chapeco\"},{id:0,denominacao:\"Conc\u00f3rdia - Santa Catarina\",consulta:\"concordia\"},{id:0,denominacao:\"Curitiba - Paran\u00e1\",consulta:\"curitiba\"},{id:0,denominacao:\"Florian\u00f3polis - Santa Catarina\",consulta:\"florianopolis\"},{id:0,denominacao:\"Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1\",consulta:\"foz-do-iguacu\"},{id:0,denominacao:\"Horizontina - Rio Grande do Sul\",consulta:\"horizontina\"},{id:0,denominacao:\"Ipua\u00e7u - Santa Catarina\",consulta:\"ipuacu\"},{id:0,denominacao:\"Jaragu\u00e1 do Sul - Santa Catarina\",consulta:\"jaragua-do-sul\"},{id:0,denominacao:\"Joinville - Santa Catarina\",consulta:\"joinville\"},{id:0,denominacao:\"Maravilha - Santa Catarina\",consulta:\"maravilha\"},{id:0,denominacao:\"Nova Roma do Sul - Rio Grande do Sul\",consulta:\"nova-roma-do-sul\"},{id:0,denominacao:\"Palmitos - Santa Catarina\",consulta:\"palmitos\"},{id:0,denominacao:\"Pinhalzinho - Santa Catarina\",consulta:\"pinhalzinho\"},{id:0,denominacao:\"Porto Alegre - Rio Grande do Sul\",consulta:\"porto-alegre\"},{id:0,denominacao:\"Rio de Janeiro - Rio de Janeiro\",consulta:\"rio-de-janeiro\"},{id:0,denominacao:\"S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste - Santa Catarina\",consulta:\"sao-lourenco-do-oeste\"},{id:0,denominacao:\"S\u00e3o Miguel das Miss\u00f5es - Rio Grande do Sul\",consulta:\"sao-miguel-das-missoes\"},{id:0,denominacao:\"S\u00e3o Paulo - S\u00e3o Paulo\",consulta:\"sao-paulo\"},{id:0,denominacao:\"Treze T\u00edlias - Santa Catarina\",consulta:\"treze-tilias\"},{id:0,denominacao:\"Ubatuba - S\u00e3o Paulo\",consulta:\"ubatuba\"}],anos:[2024,2023,2022,2021,2012,2008],contratoCliente:{listaContratoClientePessoa:null,titulo:\"Unochapec\u00f3\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",doiminioCliente:\"EVENTOS.UNOCHAPECO.EDU.BR\",email:\"\",logoImagemPrincipal:\"https://even3.azureedge.net/idvisual/logos/png/even3.png\",logoImagemInterna:\"https://even3.blob.core.windows.net/logos/Logo_Unochapeco_Branco.8ac4cf552ee849cd87d4.png\",descricao:\"\",banner:\"https://even3.blob.core.windows.net/logos/BANNER_PAGINA_EVENTOS_1100x440px_01.8fe20a234ceb4b38a62f.png\",emailSuporte:\"suporte@even3.com.br\",solicitarPreCadastro:false,logoEmail:\"https://even3.blob.core.windows.net/logos/Logo_Unochapeco_Cinza.c0dd4f3a3f8a49a693d6.png\",cor1:\"\",cor2:\"\",fromEmail:\"suporte@even3.com.br\",fromTitulo:\"Eventos Unochapec\u00f3\",tituloPaginaEvento:\"Eventos Unochapec\u00f3\",habilitadoDominioProprio:true,habilitadoEmailProprio:false,habilitadoPaginaDeEventos:true,habilitadoIdentidadeVisual:true,taxaTransacao:0.0000,porcentagemTransacao:5.99,urlEven3:null,idSegmentacaoCliente:3,habilitarContatoNaPagina:false,sobre:\"\",idServicoEmail:1,ativo:true,telefone:null,dataExpiracaoCertificadoSSL:\"2024-03-31T00:00:00\",idTipoEmpresa:1,segmentacaoCliente:null,dominioEven3:false,token:null,pacoteContratoCliente:null,removerMarcaEven3:true,removerCentralAjuda:false,removerPortalIdeias:false,removerAjudaZendeskOrganizador:false,removerNPS:false,ehGatewayProprio:false,id:440},listaImagensSiteEmpresa:[{id:46,idContratoCliente:440,ordem:1,ativo:true,link:\"\",imagem:\"https://even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_PAGINA_EVENTOS_1100x440px_02.a8752442a7914a1db709.png\",titulo:\"PAGINA_EVENTOS_BANNER_01\"},{id:47,idContratoCliente:440,ordem:3,ativo:true,link:\"\",imagem:\"https://even3.blob.core.windows.net/banner/PAGINA_EVENTOS_02.b770ecef007149189b02.png\",titulo:\"PAGINA_EVENTOS_02\"},{id:48,idContratoCliente:440,ordem:2,ativo:true,link:\"\",imagem:\"https://even3.blob.core.windows.net/banner/MATERIALEVEN3-03.71269551987b47e98006.67b1b99bfa914bc19d36.png\",titulo:\"MATERIALEVEN3-03.71269551987b47e98006\"},{id:null,idContratoCliente:440,ordem:0,ativo:true,link:null,imagem:\"https://even3.blob.core.windows.net/logos/BANNER_PAGINA_EVENTOS_1100x440px_01.8fe20a234ceb4b38a62f.png\",titulo:\"Banner da empresa\"}],listaContratoCliente:[]};\r\n  </script>\r\n\r\n  \r\n\r\n  <style>\r\n    .btn.btn-default.btn-entrar {\r\n      margin-top: 0;\r\n      font-size: 12px;\r\n      padding: 8px 20px;\r\n    }\r\n\r\n    .logo-even3, .logo-cliente {\r\n      max-width: 150px;\r\n      max-height: 30px;\r\n    }\r\n\r\n    .even3-menu-wrapper, .even3-menu-wrapper .d-flex {\r\n      width: 100%;\r\n      margin-top: 5px;\r\n    }\r\n\r\n    .limiteImagemFundo {\r\n      position: absolute;\r\n      max-height: 900px;\r\n      width: 100%;\r\n      height: 100%;\r\n      overflow: hidden;\r\n      z-index: -1;\r\n    }\r\n\r\n    .full-width-image-banner.blur-background {\r\n      filter: blur(30px);\r\n      position: absolute;\r\n      width: 100%;\r\n      height: 100%;\r\n      background-position: unset;\r\n      background-repeat: unset;\r\n      background-size: unset;\r\n      transform: scale(1.2);\r\n      max-height: 800px;\r\n    }\r\n\r\n    .imagem-capa-wrapper .imagem-capa {\r\n      border-radius: 8px;\r\n      backdrop-filter: blur(1px);\r\n      max-width: 100%;\r\n      box-shadow: 0 25px 50px -12px rgb(0 0 0 / 25%);\r\n      background: white;\r\n      background-position: center;\r\n      background-size: cover;\r\n      max-height: 440px;\r\n      width: 1140px;\r\n    }\r\n\r\n    .m-top-carousel {\r\n      display: inline-block;\r\n      width: 100%;\r\n      margin-top: 75px;\r\n    }\r\n\r\n    .gallery-cell {\r\n      height: 100%;\r\n      width: 100%;\r\n    }\r\n\r\n    .scroll-categorias {\r\n      display: flex;\r\n      overflow-x: scroll;\r\n      overflow-y: hidden;\r\n    }\r\n\r\n    .btn-categoria {\r\n      white-space: nowrap;\r\n      margin-right: 8px;\r\n      background-color: transparent;\r\n      background-image: none;\r\n    }\r\n\r\n    .flickity-prev-next-button:disabled {\r\n      display: none;\r\n    }\r\n\r\n    .flickity-prev-next-button {\r\n      width: 100px;\r\n      border-radius: 0;\r\n      background: rgb(255,255,255);\r\n    }\r\n\r\n      .flickity-prev-next-button .flickity-button-icon {\r\n        background: rgb(255,255,255);\r\n        border: 1px solid #fff;\r\n        border-radius: 100px;\r\n        width: 30px;\r\n        height: 30px;\r\n        margin-left: 20px;\r\n        padding: 8px;\r\n        box-shadow: 0px 4px 16px rgb(9 31 47 / 12%);\r\n      }\r\n\r\n      .flickity-prev-next-button.next {\r\n        right: -24px;\r\n        background: linear-gradient( 90deg, rgba(255,255,255,0.1) 0%, rgba(251,251,251,0.9) 26%, rgba(255,255,255,1) 100%);\r\n      }\r\n\r\n      .flickity-prev-next-button.previous {\r\n        left: -15px;\r\n        background: linear-gradient( 270deg, rgba(255,255,255,0.1) 0%, rgba(251,251,251,0.9) 26%, rgba(255,255,255,1) 100%);\r\n      }\r\n\r\n    .lista-eventos .card-title {\r\n      font-size: 1rem;\r\n      font-weight: bold;\r\n    }\r\n\r\n    .lista-eventos .card-text {\r\n      font-size: 0.75rem;\r\n    }\r\n\r\n    .container {\r\n      max-width: 1110px;\r\n    }\r\n\r\n    .quebraLinha {\r\n      white-space: pre-line;\r\n    }\r\n\r\n    .bannerEvento {\r\n      height: 100px;\r\n      overflow: hidden;\r\n    }\r\n\r\n      .bannerEvento img {\r\n        width: 100%;\r\n      }\r\n\r\n    @media only screen and (max-width: 957px) {\r\n      i.fa.fa-search.fa-fw {\r\n        display: none !important;\r\n      }\r\n\r\n      input.form-control.ng-pristine.ng-untouched.ng-valid.ng-empty {\r\n        width: inherit !important;\r\n      }\r\n    }\r\n\r\n    .margin-prev-next {\r\n      margin-top: 75px;\r\n    }\r\n\r\n    .opacity-100 {\r\n      opacity: 1 !important;\r\n    }\r\n\r\n    .carousel-control-next, .carousel-control-prev {\r\n      width: 5%;\r\n    }\r\n  </style>\r\n\r\n</head>\r\n<body ng-controller=\"EventosWhiteLabelCtrl\">\r\n\r\n  <div class=\"splash\" ng-cloak>\r\n  </div>\r\n\r\n  \r\n  <div class=\"position-absolute even3-menu-wrapper top-0 start-0\">\r\n    <nav class=\"navbar navbar-expand-lg navbar-light\">\r\n      <div class=\"container\">\r\n        <div class=\"d-flex flex-row justify-content-between align-items-center align-content-center\">\r\n          <div>\r\n            <a class=\"navbar-brand\" href=\"/\">\r\n                <img id=\"logoCliente\" class=\"logo-cliente\" alt=\"Eventos Unochapec&#243;\" src=\"https://even3.blob.core.windows.net/logos/Logo_Unochapeco_Branco.8ac4cf552ee849cd87d4.png\">\r\n            </a>\r\n          </div>\r\n          <div>\r\n            <a class=\"btn btn-default btn-entrar\" id=\"loginEven3\" href=\"/login\">Login</a>\r\n          </div>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n    </nav>\r\n  </div>\r\n\r\n  \r\n  <div class=\"limiteImagemFundo\">\r\n    <div id=\"imagemFundo\"\r\n         class=\"hero-image full-width-image-banner blur-background\"\r\n         style=\"background-image: linear-gradient(rgba(0,0,0,0.5) 1%,rgba(0,0,0,0.4)60%,rgba(240,242,242,1)90%), url(https://even3.blob.core.windows.net/logos/BANNER_PAGINA_EVENTOS_1100x440px_01.8fe20a234ceb4b38a62f.png)\">\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  \r\n  \r\n\r\n  <div class=\"container imagem-capa-wrapper\">\r\n    <div id=\"myCarousel\" class=\"carousel slide m-top-carousel\" data-bs-ride=\"carousel\" data-bs-interval=\"false\">\r\n      <div class=\"carousel-inner\">\r\n        <div class=\"carousel-item\" ng-class=\"{active:!$index}\" ng-repeat=\"item in cardCarrousel | orderBy: 'ordem'\">\r\n          <a ng-href=\"{{item.link}}\" target=\"_blank\">\r\n          <img src=\"{{item.imagem}}\" class=\"d-block w-100 imagem-capa\" alt=\"{{item.titulo | translate}}\">\r\n          </a>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n        <div style=\"display:flex;\" class=\"carousel-item\" ng-show=\"cardCarrousel.length == 0\">\r\n          <img src=\"https://even3.blob.core.windows.net/assets/empresas/capa-banner-empresas.svg\" class=\"d-block w-100 imagem-capa\">\r\n        </div>\r\n      <button class=\"carousel-control-prev margin-prev-next opacity-100\" type=\"button\" id=\"button-prev-whiteLabel\" data-bs-target=\"#myCarousel\" data-bs-slide=\"prev\" ng-if=\"cardCarrousel.length > 1\">\r\n        <img src=\"https://even3.blob.core.windows.net/assets/arrow-prev-slide.png\" />\r\n      </button>\r\n      <button class=\"carousel-control-next margin-prev-next opacity-100\" type=\"button\" id=\"button-next-whiteLabel\" data-bs-target=\"#myCarousel\" data-bs-slide=\"next\" ng-if=\"cardCarrousel.length > 1\">\r\n        <img src=\"https://even3.blob.core.windows.net/assets/arrow-next-slide.png\" />\r\n      </button>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  \r\n  <div class=\"container detalha-evento mb-5\" style=\"margin-top: 24px;\">\r\n    <div class=\"card shadow\">\r\n      <div class=\"card-body p-4\">\r\n        <div class=\"row mb-3\">\r\n          <div class=\"col-md-12\">\r\n            <div class=\"carousel-categoria\">\r\n                <style>\r\n                     .categoria-197 {\r\n                       color: #44b027;\r\n                       border: 1px solid #44b027;\r\n                     }\r\n                     .categoria-197:hover, .categoria-197-ativo {\r\n                       color: white;\r\n                       border: 1px solid #44b027;\r\n                       background-color: #44b027;\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                     .categoria-197:focus{\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                </style>\r\n                <div class=\"carousel-cell\">\r\n                  <button class=\"btn btn-novo btn-categoria categoria-197\"\r\n                          ng-click=\"mostraCategoria(197, 'Cursos')\"\r\n                          ng-class=\"categoriaAtiva[197] ? 'categoria-197-ativo' : 'not-active'\">\r\n                    Cursos\r\n                  </button>\r\n                </div>\r\n                <style>\r\n                     .categoria-198 {\r\n                       color: #00BCD4;\r\n                       border: 1px solid #00BCD4;\r\n                     }\r\n                     .categoria-198:hover, .categoria-198-ativo {\r\n                       color: white;\r\n                       border: 1px solid #00BCD4;\r\n                       background-color: #00BCD4;\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                     .categoria-198:focus{\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                </style>\r\n                <div class=\"carousel-cell\">\r\n                  <button class=\"btn btn-novo btn-categoria categoria-198\"\r\n                          ng-click=\"mostraCategoria(198, 'Eventos')\"\r\n                          ng-class=\"categoriaAtiva[198] ? 'categoria-198-ativo' : 'not-active'\">\r\n                    Eventos\r\n                  </button>\r\n                </div>\r\n                <style>\r\n                     .categoria-199 {\r\n                       color: #2ABB9B;\r\n                       border: 1px solid #2ABB9B;\r\n                     }\r\n                     .categoria-199:hover, .categoria-199-ativo {\r\n                       color: white;\r\n                       border: 1px solid #2ABB9B;\r\n                       background-color: #2ABB9B;\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                     .categoria-199:focus{\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                </style>\r\n                <div class=\"carousel-cell\">\r\n                  <button class=\"btn btn-novo btn-categoria categoria-199\"\r\n                          ng-click=\"mostraCategoria(199, 'Semanas Acad&#234;micas')\"\r\n                          ng-class=\"categoriaAtiva[199] ? 'categoria-199-ativo' : 'not-active'\">\r\n                    Semanas Acad&#234;micas\r\n                  </button>\r\n                </div>\r\n                <style>\r\n                     .categoria-1250 {\r\n                       color: #d6cf00;\r\n                       border: 1px solid #d6cf00;\r\n                     }\r\n                     .categoria-1250:hover, .categoria-1250-ativo {\r\n                       color: white;\r\n                       border: 1px solid #d6cf00;\r\n                       background-color: #d6cf00;\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                     .categoria-1250:focus{\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                </style>\r\n                <div class=\"carousel-cell\">\r\n                  <button class=\"btn btn-novo btn-categoria categoria-1250\"\r\n                          ng-click=\"mostraCategoria(1250, 'Viagens de Estudos')\"\r\n                          ng-class=\"categoriaAtiva[1250] ? 'categoria-1250-ativo' : 'not-active'\">\r\n                    Viagens de Estudos\r\n                  </button>\r\n                </div>\r\n              <script>\r\n                var elem = document.querySelector('.carousel-categoria');\r\n                var flkty = new Flickity(elem, {\r\n                  freeScroll: true,\r\n                  groupCells: true,\r\n                  pageDots: false,\r\n                  cellAlign: 'left',\r\n                  contain: true,\r\n                  draggable: true\r\n                });\r\n\r\n                window.addEventListener(\"load\", function () {\r\n                  flkty.resize();\r\n                });\r\n              </script>\r\n            </div>\r\n          </div>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"row g-1 d-flex align-items-center justify-content-sm-between\">\r\n          <div class=\"col-lg-6 py-1 d-flex\">\r\n            <input type=\"text\" class=\"form-control\" ng-model=\"filtro.filtroCampoTexto\" placeholder=\"Pesquisar eventos por nome\" style=\"height: 40px; border-radius: 3px 0px 0px 3px; width:80%\">\r\n            <button class=\"btn btn-primary btn-block\"\r\n                    style=\"height: 40px; border-radius: 0px 3px 3px 0px; word-break: break-all; border-color: #042345; background: #042345\"\r\n                    ng-click=\"filtrarBusca()\"\r\n                    btn-loading=\"{{carregando}}\"\r\n                    data-loading-text=\"Buscando...\" loading>\r\n              <i class=\"fa fa-search fa-fw\"></i>\r\n              Buscar\r\n            </button>\r\n          </div>\r\n          <div ng-show=\"viewModel.listaContratoCliente.length == 0\" class=\"col-lg-2 py-1 d-table\">\r\n            <select name=\"selectUnidade\"\r\n                    class=\"form-select\"\r\n                    ng-model=\"filtro.cidade\"\r\n                    style=\"height:40px;\"\r\n                    ng-options=\"option.denominacao for option in viewModel.locais | orderBy:'denominacao'\"\r\n                    ng-change=\"filtrarBusca(filtro)\">\r\n              <option value=\"\">Local</option>\r\n            </select>\r\n          </div>\r\n          <div ng-show=\"viewModel.listaContratoCliente.length > 0\" class=\"col-lg-2 py-1 d-table\">\r\n            <select name=\"selectTipoEvento\"\r\n                    class=\"form-select\"\r\n                    ng-model=\"filtro.unidade\"\r\n                    style=\"height:40px;\"\r\n                    ng-options=\" option.id as  option.titulo for option in viewModel.listaContratoCliente | orderBy:'titulo'\" ng-change=\"filtrarBusca()\">\r\n              <option value=\"\">Unidade</option>\r\n            </select>\r\n          </div>\r\n          <div class=\"col-lg-1 py-1 d-table\">\r\n            <select name=\"selectAnoEvento\"\r\n                    class=\"form-select\"\r\n                    ng-model=\"filtro.ano\"\r\n                    style=\"height:40px;\"\r\n                    ng-options=\"option for option in viewModel.anos\" ng-change=\"filtrarBusca()\">\r\n              <option value=\"\">Ano</option>\r\n            </select>\r\n          </div>\r\n          \r\n          <div class=\"col-lg-1 py-1 d-table\">\r\n            <div class=\"form-check form-check-inline\">\r\n              <input class=\"form-check-input\" type=\"checkbox\" id=\"inlineCheckbox1\" value=\"option1\" ng-change=\"filtrarBusca()\" ng-model=\"checkOnline\">\r\n              <label class=\"form-check-label\" for=\"inlineCheckbox1\">Online</label>\r\n            </div>\r\n          </div>\r\n          <div class=\"col-lg-1 py-1 d-table\">\r\n            <div class=\"form-check form-check-inline\">\r\n              <input class=\"form-check-input\" type=\"checkbox\" id=\"inlineCheckbox2\" value=\"option2\" ng-change=\"filtrarBusca()\" ng-model=\"checkPresencial\">\r\n              <label class=\"form-check-label\" for=\"inlineCheckbox2\">Presencial</label>\r\n            </div>\r\n          </div>\r\n        </div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  \r\n  <content ng-cloak>\r\n    <div class=\"container lista-eventos\">\r\n      <div ng-if=\"!filtroAtivo\">\r\n        <div class=\"row row-cols-1 row-cols-md-3 row-cols-lg-4\">\r\n          <div class=\"col mb-4 pb-3 listItem\" ng-repeat=\"item in listaEventos | filter: (checkOnline || checkPresencial ? filtrarOnlinePresencial : '') track by $index\">\r\n            <div class=\"card shadow-sm card-click h-100\">\r\n              <div class=\"bannerEvento\">\r\n                <img class=\"card-img-top\" ng-if=\"item.urlImagemInterna != null && item.urlImagemInterna != ''\" ng-src=\"{{item.urlImagemInterna}}\" alt=\"{{item.titulo}}\" width=\"200\">\r\n                <img class=\"card-img-top\" ng-if=\"item.urlImagemInterna == null || item.urlImagemInterna == ''\" src=\"https://even3.azureedge.net/idvisual/logos/png/even3.png\" width=\"200\">\r\n              </div>\r\n              <div class=\"card-body border-top mb-1 pb-0\">\r\n                <span class=\"badge badge-primary mb-1\" ng-style=\"pegarCor(item.cor)\">{{item.categoria}}</span>\r\n                \r\n                \r\n                <h5 class=\"card-title max-3-lines font-weight-bold mb-0 pb-0\" ng-class=\"item.categoria ? '' : 'mt-4'\">\r\n                  {{ item.titulo | limitTo: 70 }}{{item.titulo.length > 60 ? '...' : ''}}\r\n                </h5>\r\n              </div>\r\n              <div class=\"card-footer border-0 mt-0 bg-transparent text-secondary\">\r\n                <p class=\"m-0 card-text\">\r\n                  <i class=\"far fa-calendar-day\" aria-hidden=\"true\"></i>\r\n                  {{item.data | date:fullDate}}\r\n                </p>\r\n                <div ng-if=\"item.eventoOnline\"><p class=\"m-0 card-text\"><i class=\"fas fa-map-marker-alt\"></i> Evento online</p></div>\r\n                <div ng-if=\"!item.eventoOnline && item.localRealizacao != ' ' \"><p class=\"m-0 card-text\"><i class=\"fas fa-map-marker-alt\"></i> {{item.localRealizacao}} </p></div>\r\n                <div ng-if=\"!item.eventoOnline && item.localRealizacao == ' ' \"><p class=\"m-0 card-text\"><i class=\"fas fa-map-marker-alt\"></i> {{item.cidade}} </p></div>\r\n\r\n                \r\n              </div>\r\n              <a class=\"stretched-link\" target=\"_blank\" href=\"{{item.urlCliente}}{{item.url}}\"></a>\r\n            </div>\r\n          </div>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      \r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </content>\r\n\r\n</body>\r\n\r\n</html>", "\r\n\r\n<!DOCTYPE html>\r\n<html ng-app=\"even3\">\r\n<head>\r\n\r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n  <title>Eventos Unochapec&#243;</title>\r\n  <meta name=\"description\">\r\n  <meta name=\"keywords\" />\r\n  <meta name=\"author\" content=\"Even3 | www.even3.com.br\">\r\n  <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\r\n  <meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n\r\n  \r\n\r\n    <link rel=\"shortcut icon\" href=\"/favicon-whitelabel.ico\" type=\"image/x-icon\">\r\n    <link rel=\"icon\" href=\"/favicon-whitelabel.ico\" type=\"image/x-icon\">\r\n\r\n\r\n  <link href=\"https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.2/dist/css/bootstrap.min.css\" rel=\"stylesheet\" integrity=\"sha384-EVSTQN3/azprG1Anm3QDgpJLIm9Nao0Yz1ztcQTwFspd3yD65VohhpuuCOmLASjC\" crossorigin=\"anonymous\">\r\n\r\n  <link href='https://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans:400,700,300,600,800|Roboto+Slab:400,100,300,700' rel='stylesheet' type='text/css'>\r\n  <link href='/Content/css/app/libs/angular-notify.css' rel='stylesheet' type='text/css'>\r\n\r\n  \r\n  <link rel=\"stylesheet\" href=\"https://even3.blob.core.windows.net/static/css/flickity-2.2.min.css\">\r\n\r\n  <link href=\"/Content/css/whitelabel.css?v=6119605f-df31-4dbf-ae83-9178580ef2f2\" rel=\"stylesheet\"/>\r\n<link href=\"/Content/css/app/libs/angular-button-loading.css?v=6119605f-df31-4dbf-ae83-9178580ef2f2\" rel=\"stylesheet\"/>\r\n\r\n\r\n  <meta property=\"fb:app_id\" content=\"1405998706304441\" />\r\n  <meta property=\"og:title\" />\r\n  <meta property=\"og:site_name\" />\r\n  <meta property=\"og:type\" content=\"website\" />\r\n  <meta property=\"og:url\" />\r\n  <meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\">\r\n  <meta property=\"og:description\" />\r\n  <meta property=\"og:image\">\r\n  <meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\">\r\n  <meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\">\r\n  <meta property=\"og:image:height\" content=\"630\">\r\n\r\n\r\n  <script src=\"https://even3.blob.core.windows.net/static/js/flickity-2.2.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/angular.js/1.6.5/angular.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/jquery/3.3.1/jquery.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/angular-sanitize/1.6.5/angular-sanitize.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/angular-resource/1.6.9/angular-resource.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdn.rawgit.com/Morgul/ui-bootstrap4/gh-pages/ui-bootstrap-2.5.0.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdn.rawgit.com/Morgul/ui-bootstrap4/gh-pages/ui-bootstrap-tpls-2.5.0.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/angularjs/1.6.5/angular-cookies.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/angularjs/1.6.5/angular-animate.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/angularjs/1.6.5/angular-touch.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/angular-i18n/1.6.9/angular-locale_pt-br.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.2/dist/js/bootstrap.bundle.min.js\" integrity=\"sha384-MrcW6ZMFYlzcLA8Nl+NtUVF0sA7MsXsP1UyJoMp4YLEuNSfAP+JcXn/tWtIaxVXM\" crossorigin=\"anonymous\"></script>\r\n  <script src=\"/Scripts/readmore.min.js\"></script>\r\n  <script src=\"https://kit.fontawesome.com/ba98747a91.js\" crossorigin=\"anonymous\"></script>\r\n\r\n  <script src=\"/Scripts/angular-notify-even3.js?v=6119605f-df31-4dbf-ae83-9178580ef2f2\"></script>\r\n<script src=\"/Scripts/angular-translate.js?v=6119605f-df31-4dbf-ae83-9178580ef2f2\"></script>\r\n<script src=\"/Scripts/angular-translate-loader-static-files.js?v=6119605f-df31-4dbf-ae83-9178580ef2f2\"></script>\r\n<script src=\"/ScriptsViews/EventosWhiteLabelCtrl/EventosWhiteLabelCtrl.js?v=6119605f-df31-4dbf-ae83-9178580ef2f2\"></script>\r\n\r\n\r\n  <script>\r\n    var viewModel = {listaEventos:[{data:\"2024-03-19T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-17T00:00:00\",id:440789,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:true,passou:false,titulo:\"Semin\u00e1rio Permanente de Metodologias de Pesquisa 2024\",url:\"sem_permanente2024\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/9RvpU7vJs_NQmov9X0LgaavzEVc=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_UNOCHAPECO.ce701d560d7746c4bbe4.png\",cidade:null,estado:null,dataInicioInscricao:\"13/03/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Este \u00e9 um evento online\",resumoEvento:\"A pesquisa se constitui num esfor\u00e7o met\u00f3dico de busca de informa\u00e7\u00f5es para produzir novos conhecimentos, ampliar a compreens\u00e3o do mundo e auxiliar na solu\u00e7\u00e3o dos problemas concretos que as pessoas enfrentam e a educa\u00e7\u00e3o pelo fazer cient\u00edfico permite formar comportamentos indagadores, investigativos, que se pautam pela busca de respostas, que n\u00e3o se contentam com o estabelecido, mas o estranham e refletem sobre ele. Para Echeverr\u00eda (2002), pesquisar significa educar n\u00e3o apenas para o fazer cient\u00edfico, mas para que, em suas vidas profissionais, os sujeitos tenham os valores epistemol\u00f3gicos que regem a pesquisa cient\u00edfica como parte integrante de suas a\u00e7\u00f5es. \\n\u00c9 nesse sentido que se espera a contribui\u00e7\u00e3o do Semin\u00e1rio Permanente de Metodologias de Pesquisa, ou seja, qualificar os participantes para a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas na \u00e1rea educacional, fundamentadas do ponto de vista epistemol\u00f3gico e metodol\u00f3gico.\",dataLimiteInscricao:\"13/03/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-04-13T00:00:00\",dataFim:\"2024-11-23T00:00:00\",id:439123,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Projeto Facelera \u2013 Facilita\u00e7\u00e3o Acelerada\",url:\"projetofacelera\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/krLa_yOIJhlQYpDkIb6CalejLCQ=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_POLITECNICA.eeb73b84fd9f4de1ba5d.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"29/02/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"Conforme preconizam as Diretrizes Curriculares Nacionais dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o elencados nesse\\nprojeto, o perfil dos egressos destas \u00e1reas deve compreender caracter\u00edsticas como trabalhar e liderar\\nequipes multidisciplinares. Neste sentido, entende-se que as universidades dever\u00e3o estar preparadas para\\nformar profissionais que possam atuar tanto nas \u00e1reas t\u00e9cnicas quanto naquelas que envolvem a gest\u00e3o\\nde pessoas, do conhecimento e de processos, bem como possuam compet\u00eancias em lideran\u00e7a,\\ncomunica\u00e7\u00e3o e empreendedorismo. Portanto, \u00e9 not\u00f3rio que a forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica dos egressos apresenta\\nalgumas defasagens em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 necessidade do mercado atual, o qual vivencia um cen\u00e1rio de\\ntransforma\u00e7\u00f5es intensas e absolutamente disruptivas, que trazem desafios pessoais enormes devido ao\\nambiente profissional ser considerado vol\u00e1til, incerto, complexo e amb\u00edguo, ou seja, ser um ambiente VUCA\\n(volatile, uncertain, complex and ambiguous).\",dataLimiteInscricao:\"28/02/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-06-15T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-07T00:00:00\",id:463826,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Pele em Foco\",url:\"peleemfoco\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/NoP-nUVlb5xEq54ic8y4IawC_m0=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_SAUDE.0bb71097b75f4ee3b1ff.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"24/05/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"No Brasil, segundo o Instituto Nacional do C\u00e2ncer (INCA, 2012), o c\u00e2ncer de pele continua sendo o tipo mais incidente em ambos os sexos, tendo os maiores registros concentrados na regi\u00e3o Sul e Sudeste, conforme dados da Sociedade Brasileira de Dermatologia. Sendo assim, esse projeto torna-se extremamente necess\u00e1rio para garantir que a popula\u00e7\u00e3o, principalmente aqueles expostos diretamente ao sol, saiba os danos, perigos e a import\u00e2ncia da correta fotoprote\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, ser\u00e1 utilizada como ferramenta para entender quais as dificuldades da popula\u00e7\u00e3o de Chapec\u00f3 sobre o tema e quais os entraves que levam ao descuido em rela\u00e7\u00e3o ao sol para melhora da pr\u00e1tica cl\u00ednica.\",dataLimiteInscricao:\"24/05/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-08-02T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-06T00:00:00\",id:473445,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"OTIMIZANDO O TRATAMENTO ENDOD\u00d4NTICO DE MOLARES TURMA I\",url:\"endo2024-2\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/TT9gOpTfbSgXmbUUlUt3NslC7HY=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/cursoOtimizandooTratamento2024-02-EVEN3.451945ad0f794d0c90f5.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"02/07/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"LABORAT\u00d3RIO MULTIDISCIPLINAR PR\u00c9-CL\u00cdNICO E CL\u00cdNICA MULTIDISCIPLINAR DO CURSO DE ODONTOLOGIA - Unochapec\u00f3 - Servid\u00e3o Anjo da Guarda - Efapi, Chapec\u00f3 - SC, Brasil\",resumoEvento:\"Justifica-se este Curso de Extens\u00e3o em Endodontia, como complementar \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de acad\u00eamicos e\\negressos do Curso de Odontologia da Unochapec\u00f3, assim como, profissionais formados em outras\\ninstitui\u00e7\u00f5es \u00e0 pr\u00e1tica endod\u00f4ntica de casos em que envolvam dentes multirradiculares, bem como fornecer\\natendimento a pacientes vinculados \u00e0 UNOCHAPECO e \u00e0 comunidade da cidade de Chapec\u00f3 e regi\u00e3o,\\npreenchendo assim uma demanda reprimida por se tratar de tratamentos mais complexos e que exigem\\numa pr\u00e1tica dentro de padr\u00f5es proporcionados pela atual Endodontia Automatizada.\",dataLimiteInscricao:\"02/07/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-08-02T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-26T00:00:00\",id:473923,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"(CANCELADO) ATUALIZA\u00c7\u00c3O EM REABILITA\u00c7\u00c3O RESTAURADORA FUNCIONAL E EST\u00c9TICA\",url:\"atualizacaoemreabilitacao\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/ZZBZNz48Mou1xj7gFQUMIFQPfNw=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/cursoAtualizaoemReabilitaoRestauradora-EVEN3.6bce8153da7e4bc9833e.jpg\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"03/07/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"Justifica-se este Curso de Extens\u00e3o em Dentistica e pr\u00f3tese fixa, como complementar \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de\\nacad\u00eamicos e egressos do Curso de Odontologia da Unochapec\u00f3, assim como, profissionais formados em\\noutras institui\u00e7\u00f5es \u00e0 pr\u00e1tica reabilitadora de casos em que envolvam tratamentos est\u00e9ticos resbilitadores,\\nbem como fornecer atendimento a pacientes vinculados \u00e0 UNOCHAPECO e \u00e0 comunidade da cidade de\\nChapec\u00f3 e regi\u00e3o, preenchendo assim uma demanda reprimida por se tratar de tratamentos mais\\ncomplexos e que exigem uma pr\u00e1tica dentro de padr\u00f5es proporcionados pela atual odontologia restauradora\\ncontemporanea. Justifica-se ainda, pelo contato com equipamentos modernos, como escaner intra-oral,\\nimpressoras 3D, fresadoras, e uma gama de instrumentos que proporcionam tecinas conservadoras e\\nefetivas de reabilita\u00e7\u00e3o estetica e funcional.\",dataLimiteInscricao:\"03/07/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-08-05T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-16T00:00:00\",id:479380,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"OTIMIZANDO O TRATAMENTO ENDOD\u00d4NTICO DE MOLARES - TURMA II\",url:\"turma2otimizando\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/kREYqn_26CbgKZrmoD8qSgfPBjk=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/cursoOtimizandooTratamento2024-02-EVEN3.aa0f0555ddf24f1d82d4.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"25/07/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"Justifica-se este Curso de Extens\u00e3o em Endodontia, como complementar \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de acad\u00eamicos e\\negressos do Curso de Odontologia da Unochapec\u00f3, assim como, profissionais formados em outras\\ninstitui\u00e7\u00f5es \u00e0 pr\u00e1tica endod\u00f4ntica de casos em que envolvam dentes multirradiculares, bem como fornecer\\natendimento a pacientes vinculados \u00e0 UNOCHAPECO e \u00e0 comunidade da cidade de Chapec\u00f3 e regi\u00e3o,\\npreenchendo assim uma demanda reprimida por se tratar de tratamentos mais complexos e que exigem\\numa pr\u00e1tica dentro de padr\u00f5es proporcionados pela atual Endodontia Automatizada.\",dataLimiteInscricao:\"25/07/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-09-03T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-29T00:00:00\",id:486669,idCategoria:null,idContratoCliente:440,eventoOnline:true,passou:false,titulo:\"Possibilidades e Estrat\u00e9gias Educativas para o Patrim\u00f4nio Cultural  da Regi\u00e3o Oeste de Santa Catarina\",url:\"PatrimonioOesteSC\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/dSq2--VJBOPHHOhujQiq4Op8EH4=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_UNOCHAPECO.08847c39bc584e3f833d.png\",cidade:null,estado:null,dataInicioInscricao:\"16/08/2024\",cor:null,urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Este \u00e9 um evento online\",resumoEvento:\"Aloisio Magalh\u00e3es afirma que \u201cS\u00f3 se preserva aquilo que se ama, s\u00f3 se ama aquilo que se conhece\u201d. Indo\\nal\u00e9m do pensamento de Magalh\u00e3es, para a realiza\u00e7\u00e3o de atividades educativas, conhecer o patrim\u00f4nio \u00e9\\nmuito importante, entretanto, n\u00e3o \u00e9 o suficiente para preservar. Para isso, \u00e9 fundamental trabalhar outros\\nconceitos como mem\u00f3ria, pertencimento e identidade, criando situa\u00e7\u00f5es de aprendizagem que abram\\nespa\u00e7os dial\u00f3gicos entre a educa\u00e7\u00e3o e o patrim\u00f4nio cultural. Para trabalhar com a media\u00e7\u00e3o do\\npatrim\u00f4nio Cultural, \u00e9 de fundamental import\u00e2ncia que os mediadores e futuros mediadores estejam\\nalinhados \u00e0s discuss\u00f5es atuais que versam a respeito do patrim\u00f4nio cultural e suas atividades educativas,\\npor isso \u00e9 importante criar um espa\u00e7o de di\u00e1logo e forma\u00e7\u00e3o a respeito desta tem\u00e1tica, para que os\\nmediadores sempre estejam atualizados sobre a tem\u00e1tica.\",dataLimiteInscricao:\"16/08/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:null},{data:\"2024-09-04T00:00:00\",dataFim:\"2024-09-30T00:00:00\",id:491919,idCategoria:null,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Oportunidade  Contrapartida  PUG - AMA OESTE\",url:\"vagasama\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/TfRK6iNlLTvG94izvG4N2kpJvnw=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/VagaPUG-EVEN3.a59d7fa74d4d4a8687a1.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"18/09/2024\",cor:null,urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"\",dataLimiteInscricao:\"18/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:null},{data:\"2024-09-04T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-18T00:00:00\",id:486596,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Curso de Franc\u00eas B\u00e1sico para Viagem\",url:\"CursodeFrancesBasicoparaViagem\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/GT4mBWNdjIMXUMWpXE15LDqPPiI=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/cursoFrancsBsico-EVEN3.10cbb4420402428c83f0.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"16/08/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"O curso almeja desenvolver principalmente a habilidade de fala para uma comunica\u00e7\u00e3o b\u00e1sica\\nem diferentes situa\u00e7\u00f5es, principalmente a comunica\u00e7\u00e3o di\u00e1ria. Por\u00e9m as habilidades de (ler,\\nouvir, e escrever), tamb\u00e9m ser\u00e3o trabalhadas em sala de aula para o complemento e melhor\\naproveitamento do curso. O dom\u00ednio destas habilidades possibilitar\u00e1 a esses estudantes um\\nmaior contato cultural e cognitivo com a l\u00edngua francesa em diversas situa\u00e7\u00f5es. Logo, torna-se\\npertinente considerar que a aprendizagem da l\u00edngua estrangeira atende ao que preconiza a\\nmiss\u00e3o da Unochapec\u00f3, ou seja, produzir e difundir conhecimento, contribuindo com o\\ndesenvolvimento regional sustent\u00e1vel e a forma\u00e7\u00e3o profissional cidad\u00e3.\",dataLimiteInscricao:\"16/08/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-09-05T00:00:00\",dataFim:\"2024-09-30T00:00:00\",id:492900,idCategoria:null,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Oportunidade  Contrapartida  PUG - Programa VIVER\",url:\"vagas-viver\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/rJubWJGQ-9gCN2YTNgzyONva94I=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/ContrapartidaPUGProgramaViver-EVEN31.78ab2f4033e042e186f4.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"20/09/2024\",cor:null,urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:null,dataLimiteInscricao:\"20/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:null},{data:\"2024-09-09T00:00:00\",dataFim:\"2024-09-30T00:00:00\",id:493162,idCategoria:null,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Oportunidade  Contrapartida  PUG - ONG VERDE VIDA\",url:\"vagas-verdevida\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/p0yDRYDoDovpnv4MHkMP6N6SYu0=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/ContrapartidaPUGOngVerdeVida-EVEN3.e73b1be98efe4c0eaa31.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"20/09/2024\",cor:null,urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:null,dataLimiteInscricao:\"20/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:null},{data:\"2024-09-16T00:00:00\",dataFim:\"2024-11-13T00:00:00\",id:472172,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:true,passou:false,titulo:\"QUALIDADE: DO LABORAT\u00d3RIO \u00c0 GEST\u00c3O DOS PROCESSOS\",url:\"curso-de-qualidade-lacteos\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/whw9jQzAucY2TLSQXiRXH7dORrA=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/cursoQualidade-Even31.9f7f3640fd1e46a9b264.png\",cidade:null,estado:null,dataInicioInscricao:\"26/06/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Este \u00e9 um evento online\",resumoEvento:\"O curso \\\"Qualidade: do Laborat\u00f3rio \u00e0 Gest\u00e3o dos Processos\\\" \u00e9 essencial para profissionais que buscam aprimorar suas compet\u00eancias na \u00e1rea de qualidade dentro da ind\u00fastria de l\u00e1cteos. Em um setor onde a precis\u00e3o e a excel\u00eancia s\u00e3o fundamentais, este curso oferece uma compreens\u00e3o aprofundada das pr\u00e1ticas laboratoriais e de gest\u00e3o de processos, assegurando a conformidade com os padr\u00f5es regulamentares e promovendo a melhoria cont\u00ednua. A integra\u00e7\u00e3o desses conhecimentos \u00e9 crucial para manter a competitividade e garantir produtos de alta qualidade no mercado.\",dataLimiteInscricao:\"26/06/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-09-16T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-31T00:00:00\",id:471257,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"StartMais \u2013 Mudan\u00e7a de atitudes com ideias sustent\u00e1veis\",url:\"start-mais-2024\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/6yv_8NuNSpGednoqABU8eKb0BEg=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/WhatsAppImage2024-06-21at15.04.50.5e95e4330986444faeeb.jpeg\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"21/06/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"O StartMais \u00e9 um programa de inova\u00e7\u00e3o e cultura jovem promovido pela Unochapec\u00f3 para estudantes do Ensino M\u00e9dio de Chapec\u00f3 e regi\u00e3o, com objetivo de gerar ideias e solu\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis que possam mudar o mundo, para aproximar, aprender e compartilhar conhecimentos. O StartMais inclui atividades em grupo, capacita\u00e7\u00f5es online, lives, atividades online, a\u00e7\u00f5es de mentoria online, jornada de inova\u00e7\u00e3o online, evento presencial para os finalistas e convidados e premia\u00e7\u00f5es.\",dataLimiteInscricao:\"21/06/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-09-18T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-11T00:00:00\",id:493019,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Portugu\u00eas para imigrantes e refugiados\",url:\"portuguesparaimigrantes2024-2\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/IXn1gwmOm-UQDccHWrq8-IB4rQQ=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/cursoPortugusparaImigranteseRefugiados-EVEN31.f1d90fb74f9c47628bd8.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"05/09/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"Atualmente vemos um aumento crescente de imigrantes em solo chapecoense e em seu entorno, vindos\\nde diversos pa\u00edses, como Venezuela, Haiti, Senegal, dentre outros. Considerando que a Unochapec\u00f3 \u00e9\\numa institui\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria, que possui um olhar atento \u00e0s necessidades da popula\u00e7\u00e3o e das\\norganiza\u00e7\u00f5es situadas em sua regi\u00e3o de abrang\u00eancia, a oferta de um curso de l\u00edngua portuguesa para\\nimigrantes e refugiados \u00e9 importante, pois em todos os processos de acolhimento, a necessidade de\\ndom\u00ednio da l\u00edngua portuguesa perpassa a preocupa\u00e7\u00e3o, tanto dos migrantes e refugiados, quanto\\ndaqueles que os recebem.\\nNesse sentido, este curso ocupa-se da capacita\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica e troca intercultural, com vistas a promover\\num aprendizado da l\u00edngua portuguesa que permita aos sujeitos comunicar-se em situa\u00e7\u00f5es cotidianas de\\nintera\u00e7\u00e3o social.\",dataLimiteInscricao:\"05/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-09-21T00:00:00\",dataFim:\"2024-11-30T00:00:00\",id:495507,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:true,passou:false,titulo:\"Global and Local Relations: A Critical Approach to Community Development and UN Sustainable Development Goal 16 Unochapec\u00f3 (BR) \u2013 Algoma University (CA)\",url:\"GlobalandLocalRelations\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/4Mzbdy5lbHOx17A9Wa9nzNRZb9Q=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_UNOCHAPECO.88ca240b425d48a78323.png\",cidade:null,estado:null,dataInicioInscricao:\"13/09/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Este \u00e9 um evento online\",resumoEvento:\"No horizonte das transforma\u00e7\u00f5es que marcam este in\u00edcio de s\u00e9culo, compreender, a partir de\\nperspectivas cr\u00edticas, como os atores estatais e n\u00e3o-estatais se movimentam no tabuleiro das rela\u00e7\u00f5es\\ninternacionais e quais os impactos desses processos nas realidades locais, \u00e9 tarefa que se imp\u00f5e. A\\nrealiza\u00e7\u00e3o deste projeto justifica-se, portanto, por fomentar a constru\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o de reflex\u00e3o \u2014\\ncolaborativa e al\u00e9m-fronteiras \u2014, no qual os participantes exercem o protagonismo na investiga\u00e7\u00e3o e no\\ndebate das problem\u00e1ticas contempor\u00e2neas. A inser\u00e7\u00e3o internacional do projeto contribui, tamb\u00e9m, para a\\nforma\u00e7\u00e3o de uma consci\u00eancia intercultural e para o desenvolvimento de habilidades variadas (lingu\u00edsticas,\\ncomunicacionais, entre outras).\",dataLimiteInscricao:\"13/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-09-23T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-17T00:00:00\",id:496379,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:true,passou:false,titulo:\"Encontros de Estudo em Psicologia Hist\u00f3rico-Cultural \u2013 NIEPED  2.2024\",url:\"nieped2024-2\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/ae0tu3o7JdgeQHLRG4r-3WfrL_w=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/2024_BANNER_EVEN3_ENCONTRO_DE_ESTUDO_EM_PSICOLOGIA_1143X480PX.7da07c69f1fe44ac88cb.png\",cidade:null,estado:null,dataInicioInscricao:\"17/09/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Este \u00e9 um evento online\",resumoEvento:\"Pesquisar \u00e9 atividade basilar da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu, cabendo aos docentes o movimento de\\ninicia\u00e7\u00e3o de mestrandos e doutorandos nos meandros dessa atividade. A produ\u00e7\u00e3o de conhecimento,\\npor meio da atividade de pesquisa, n\u00e3o se reduz ao emprego de procedimentos metodol\u00f3gicos.\\nPesquisa pressup\u00f5e m\u00e9todo e m\u00e9todo exige coer\u00eancia com a perspectiva te\u00f3rica adotada, pois implica\\ne expressa vis\u00e3o de mundo, de humano, de ci\u00eancia, de conhecimento, de sociedade. Como\\npesquisadora e professora-orientadora na p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu, entendo ser nossa\\nresponsabilidade contribuir para a qualifica\u00e7\u00e3o da atividade de pesquisa de estudantes desse n\u00edvel de\\nforma\u00e7\u00e3o. \u00c9 o que justifica a realiza\u00e7\u00e3o desse evento.\",dataLimiteInscricao:\"17/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-09-23T00:00:00\",dataFim:\"2024-09-27T00:00:00\",id:488520,idCategoria:199,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Semana do Administrador: 50 anos Administra\u00e7\u00e3o Unochapec\u00f3\",url:\"semanadoadm50anos\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/WVxQLfSsI2FDrx4U6qdut51UNzA=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_UNOCHAPECO.c4b2d1b1d8c24cf8af92.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"23/08/2024\",cor:\"#2ABB9B\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"O curso de Administra\u00e7\u00e3o da Unochapec\u00f3 j\u00e1 formou quase 4 mil profissionais ao longo de 50\\nanos. Dessa forma, v\u00ea-se a import\u00e2ncia do curso n\u00e3o somente na institui\u00e7\u00e3o, como tamb\u00e9m no\\nambiente empresarial, onde destaca-se a import\u00e2ncia do Administrador para o desenvolvimento\\ndas organiza\u00e7\u00f5es e comunidade. Para coroar esse longo tempo de atua\u00e7\u00e3o, faremos uma\\nfestiva com solenidade, jantar e baile para homenagear e comemorar esta data importante. Por\\nisso realizaremos uma Semana do Administrador comemorativa aos 50 anos do curso.\",dataLimiteInscricao:\"23/08/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Semanas Acad\u00eamicas\"},{data:\"2024-09-28T00:00:00\",dataFim:\"2024-09-28T00:00:00\",id:490098,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Mundo das Profiss\u00f5es 2024: Inscreva-se para auxiliar o seu curso na organiza\u00e7\u00e3o\",url:\"mundodasprofissoes2024\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/Oe8qwlgP0kJyAvQH5jiroK93fSM=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/2024_BANNER_EVEN3_1100x440px.46e01003351c4e208930.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"28/08/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:null,dataLimiteInscricao:\"28/08/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-09-30T00:00:00\",dataFim:\"2024-11-29T00:00:00\",id:497299,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Oficinas dos Grupos de Pesquisa do Mestrado em Ci\u00eancias  Cont\u00e1beis e Administra\u00e7\u00e3o\",url:\"oficinasgruposdepesquisa\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/XVTzpkEukxQrdrPWsgoQl2bhncs=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_UNOCHAPECO.ef7783328afa4a118b3f.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"19/09/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"A oferta de oficinas sobre base de dados, softwares de an\u00e1lise quantitativa e qualitativa e an\u00e1lise de\\nresultados se justifica pela crescente demanda por habilidades pr\u00e1ticas e t\u00e9cnicas que complementem a\\nforma\u00e7\u00e3o te\u00f3rica dos estudantes de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. As oficinas propostas visam n\u00e3o apenas proporcionar\\no dom\u00ednio t\u00e9cnico dessas ferramentas, mas tamb\u00e9m desenvolver a capacidade cr\u00edtica dos mestrandos para\\nque possam conduzir pesquisas de alto impacto em suas \u00e1reas de estudo.\",dataLimiteInscricao:\"19/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-10-03T00:00:00\",dataFim:\"2024-11-30T00:00:00\",id:498006,idCategoria:197,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"CESTO LITER\u00c1RIO\",url:\"CESTOLITERARIO\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/Rt87aKkogYSTUfixQQGyauN4YGM=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_UNOCHAPECO.28bc3aa92260430d81b7.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"23/09/2024\",cor:\"#44b027\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Chapec\u00f3\",resumoEvento:\"O projeto de extens\u00e3o \u201cCesto Liter\u00e1rio\u201d tem como objetivo promover o desenvolvimento\\ndas habilidades de leitura e escrita como ferramentas essencial no crescimento intelectual e\\npessoal dos estudantes. Essa \u00e9 uma das atividades que faz parte de um projeto maior, a Feira\\ndo Livro de Chapec\u00f3.\",dataLimiteInscricao:\"23/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Cursos\"},{data:\"2024-10-08T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-10T00:00:00\",id:498703,idCategoria:199,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"Publicidade em Debate 2024: Fluxo e Ruptura\",url:\"PublicidadeemDebate2024\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/AX1nmIq74uJcgdxaO6KOUTuFSs0=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/WhatsAppImage2024-09-25at10.39.32.03e3d979a22f4b57b4c6.jpeg\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"24/09/2024\",cor:\"#2ABB9B\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"A Semana Acad\u00eamica do curso de Publicidade e Propaganda, \\\"Publicidade em Debate: Fluxo e\\nRuptura\\\", \u00e9 relevante para explorar as tend\u00eancias de consumo digital e o comportamento da\\nGera\u00e7\u00e3o Z, que mant\u00e9m uma rela\u00e7\u00e3o singular com a tecnologia e o ambiente digital. Essa gera\u00e7\u00e3o\\nbusca autenticidade, prop\u00f3sito e experi\u00eancias personalizadas, o que desafia as abordagens\\ntradicionais da comunica\u00e7\u00e3o publicit\u00e1ria. Com o crescente afastamento das redes sociais e a\\nnecessidade de equil\u00edbrio digital, compreender essas mudan\u00e7as se torna essencial para os alunos\\ndo curso. O evento proporcionar\u00e1 debates te\u00f3ricos e oficinas pr\u00e1ticas, capacitando os estudantes\\ncom habilidades alinhadas \u00e0s exig\u00eancias do mercado, preparando-os para criar estrat\u00e9gias\\npublicit\u00e1rias mais \u00e9ticas, inovadoras e adaptadas ao cen\u00e1rio digital atual.\",dataLimiteInscricao:\"24/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Semanas Acad\u00eamicas\"},{data:\"2024-10-19T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-20T00:00:00\",id:492369,idCategoria:null,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"STAFF - 6\u00aa Corrida R\u00fastica Unochapec\u00f3 / Pol\u00edcia Militar (Oportunidade de horas para ACC)\",url:\"STAFF6CORRIDA\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/DmJ7yfhSpywdBajoNnEGLBGjTzQ=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/CabecalhoCorridaRustica1.acbda18404fa439494bf.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"04/09/2024\",cor:null,urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"2\u00ba Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar\",resumoEvento:null,dataLimiteInscricao:\"04/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:null},{data:\"2024-10-23T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-25T00:00:00\",id:487530,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"12\u00ba SEMIN\u00c1RIO INTEGRADO DE  ENSINO, PESQUISA, EXTENS\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O DA  UNOCHAPEC\u00d3 (12\u00ba SIEPE)\",url:\"12siepe\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/Gg25ZLuhL62C9HGV3tIUNRyrJkE=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/2024_BANNER_SIEPE_1100x440px.86ffc385a507428db0b5.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"20/08/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"A Unochapec\u00f3 por meio da Pr\u00f3-Reitoria de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o promove o Semin\u00e1rio Integrado de Ensino, Pesquisa, Extens\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o (SIEPE), como forma de disseminar as a\u00e7\u00f5es desenvolvidas por meio das pr\u00e1ticas de ensino, das contribui\u00e7\u00f5es sociais de cunho comunit\u00e1rio realizadas nas atividades de extens\u00e3o, e das pesquisas cient\u00edficas desenvolvidas dentro e fora da universidade.\",dataLimiteInscricao:\"20/08/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-10-24T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-24T00:00:00\",id:488628,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"PR\u00caMIO ABEX 2024: Aprendizados que impactam\",url:\"premioabex2024\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/7nu8Z3GMhppOFdU8doQ0usc7y7k=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/2024_BANNER_EVEN3_1100x440px.2013725a08d0462696a5.png\",cidade:\"Chapec\u00f3\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"23/08/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Unochapec\u00f3\",resumoEvento:\"\",dataLimiteInscricao:\"23/08/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-10-28T00:00:00\",dataFim:\"2024-10-30T00:00:00\",id:460845,idCategoria:198,idContratoCliente:440,eventoOnline:true,passou:false,titulo:\"VI International Conference in Management and Accounting (ICMA)\",url:\"icma-2024\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/afJqwPWvLAyRYkNSe3lOwT7FXrk=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/Banner2024-Copia.7f95a549f7384a51b842.png\",cidade:null,estado:null,dataInicioInscricao:\"14/05/2024\",cor:\"#00BCD4\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Este \u00e9 um evento online\",resumoEvento:\"O VI International Conference in Management and Accounting (ICMA), IX Congresso de Gest\u00e3o e Controladoria da Unochapec\u00f3 (COGECONT), VII Congresso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis FURB e IX Congresso de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, constitui-se de Evento Interinstitucional, tradicionalmente realizado de maneira conjunta entre a Universidade Regional de Blumenau (FURB) e a Universidade Comunit\u00e1ria da Regi\u00e3o de Chapec\u00f3 (UNOCHAPEC\u00d3).  \\n\\nRealizado de forma on-line entre os dias 28 e 30 de outubro de 2024, o Evento tem como tema Central: \u201cGest\u00e3o Estrat\u00e9gica e Cont\u00e1bil em organiza\u00e7\u00f5es Exponenciais na era da pesquisa avan\u00e7ada\u201d. \\n\\nAo focalizar organiza\u00e7\u00f5es exponenciais, que se diferenciam das demais organiza\u00e7\u00f5es, pelo prop\u00f3sito disruptivo, o crescimento acelerado e redu\u00e7\u00e3o no consumo de recursos, o Evento estimular\u00e1 o debate e desenvolvimento cient\u00edfico sob a lente dos Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1veis (ODS).\",dataLimiteInscricao:\"14/05/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Eventos\"},{data:\"2024-11-27T00:00:00\",dataFim:\"2024-11-29T00:00:00\",id:492307,idCategoria:1250,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"VIAGEM DE ESTUDOS \u2013 LATINOWARE 2024  XXI Congresso Latino-Americano de Software Livre e Tecnologias Abertas\",url:\"latinoware24\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/ICwG0jptbYo5CyRTmyq9jjkrekM=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_POLITECNICA.9b185bfd47584d7d9372.png\",cidade:\"Foz do Igua\u00e7u\",estado:\"Paran\u00e1\",dataInicioInscricao:\"04/09/2024\",cor:\"#d6cf00\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Foz do Igua\u00e7u\",resumoEvento:\"No evento os acad\u00eamicos ter\u00e3o a possibilidade de assistir palestras, oficinas, sess\u00f5es t\u00e9cnicas e acompanhar casos de sucesso e principais iniciativas com software livre que s\u00e3o apresentadas por especialistas e representantes de organiza\u00e7\u00f5es de diversos pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina.\\nO evento oferece um espa\u00e7o para discuss\u00f5es e reflex\u00f5es sobre a utiliza\u00e7\u00e3o do software livre. Ele \u00e9 organizado em formato de trilhas \u2013 cursos que ocorrem simultaneamente em diferentes \u00e1reas da tecnologia da informa\u00e7\u00e3o (TI), assim os participantes poder\u00e3o participar das trilas que mais lhes interessar. Comunidades de TI do Brasil e do mundo estar\u00e3o presentes, estreitando o contato dos acad\u00eamicos da Unochapec\u00f3 com outras comunidades da \u00e1rea.\",dataLimiteInscricao:\"04/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Viagens de Estudos\"},{data:\"2024-12-11T00:00:00\",dataFim:\"2024-12-13T00:00:00\",id:496330,idCategoria:1250,idContratoCliente:440,eventoOnline:false,passou:false,titulo:\"VIAGEM DE ESTUDOS DESIGN \u2013 JOINVILLE 2024\",url:\"DESIGNJOINVILLE2024\",urlImagemInterna:\"https://images.even3.com/ysQmaIPu2dUTNidZNArOizN1Qg8=/1100x440/smart/even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_COMUNICACAO_E_CRIATIVIDADE.6157eb0b75b44de89b2d.png\",cidade:\"Joinville\",estado:\"Santa Catarina\",dataInicioInscricao:\"17/09/2024\",cor:\"#d6cf00\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",localRealizacao:\"Joinville\",resumoEvento:\"Viagem de estudos com fim de ampliar os conhecimentos dos estudantes. Visitas ao \u00c1gora Tech Park,\\nConta Azul, Krona e Herobase, empresas que trabalham com design visual, de produto e de\\ngames.\",dataLimiteInscricao:\"17/09/2025\",pais:\"Brasil\",chaveAPI:\"\",categoria:\"Viagens de Estudos\"}],listaCategoriasContratoCliente:[{idContratoCliente:440,denominacao:\"Cursos\",ativo:true,cor:\"#44b027\",ordem:1,listaEventos:null,id:197},{idContratoCliente:440,denominacao:\"Eventos\",ativo:true,cor:\"#00BCD4\",ordem:2,listaEventos:null,id:198},{idContratoCliente:440,denominacao:\"Semanas Acad\u00eamicas\",ativo:true,cor:\"#2ABB9B\",ordem:3,listaEventos:null,id:199},{idContratoCliente:440,denominacao:\"Viagens de Estudos\",ativo:true,cor:\"#d6cf00\",ordem:4,listaEventos:null,id:1250}],inscricaoObrigatoria:false,locais:[{id:0,denominacao:\" - Paran\u00e1\",consulta:\"\"},{id:0,denominacao:\"Ametista do Sul - Rio Grande do Sul\",consulta:\"ametista-do-sul\"},{id:0,denominacao:\"Brusque - Santa Catarina\",consulta:\"brusque\"},{id:0,denominacao:\"Chapec\u00f3 - Santa Catarina\",consulta:\"chapeco\"},{id:0,denominacao:\"Conc\u00f3rdia - Santa Catarina\",consulta:\"concordia\"},{id:0,denominacao:\"Curitiba - Paran\u00e1\",consulta:\"curitiba\"},{id:0,denominacao:\"Florian\u00f3polis - Santa Catarina\",consulta:\"florianopolis\"},{id:0,denominacao:\"Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1\",consulta:\"foz-do-iguacu\"},{id:0,denominacao:\"Horizontina - Rio Grande do Sul\",consulta:\"horizontina\"},{id:0,denominacao:\"Ipua\u00e7u - Santa Catarina\",consulta:\"ipuacu\"},{id:0,denominacao:\"Jaragu\u00e1 do Sul - Santa Catarina\",consulta:\"jaragua-do-sul\"},{id:0,denominacao:\"Joinville - Santa Catarina\",consulta:\"joinville\"},{id:0,denominacao:\"Maravilha - Santa Catarina\",consulta:\"maravilha\"},{id:0,denominacao:\"Nova Roma do Sul - Rio Grande do Sul\",consulta:\"nova-roma-do-sul\"},{id:0,denominacao:\"Palmitos - Santa Catarina\",consulta:\"palmitos\"},{id:0,denominacao:\"Pinhalzinho - Santa Catarina\",consulta:\"pinhalzinho\"},{id:0,denominacao:\"Porto Alegre - Rio Grande do Sul\",consulta:\"porto-alegre\"},{id:0,denominacao:\"Rio de Janeiro - Rio de Janeiro\",consulta:\"rio-de-janeiro\"},{id:0,denominacao:\"S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste - Santa Catarina\",consulta:\"sao-lourenco-do-oeste\"},{id:0,denominacao:\"S\u00e3o Miguel das Miss\u00f5es - Rio Grande do Sul\",consulta:\"sao-miguel-das-missoes\"},{id:0,denominacao:\"S\u00e3o Paulo - S\u00e3o Paulo\",consulta:\"sao-paulo\"},{id:0,denominacao:\"Treze T\u00edlias - Santa Catarina\",consulta:\"treze-tilias\"},{id:0,denominacao:\"Ubatuba - S\u00e3o Paulo\",consulta:\"ubatuba\"}],anos:[2024,2023,2022,2021,2012,2008],contratoCliente:{listaContratoClientePessoa:null,titulo:\"Unochapec\u00f3\",urlCliente:\"https://eventos.unochapeco.edu.br/\",doiminioCliente:\"EVENTOS.UNOCHAPECO.EDU.BR\",email:\"\",logoImagemPrincipal:\"https://even3.azureedge.net/idvisual/logos/png/even3.png\",logoImagemInterna:\"https://even3.blob.core.windows.net/logos/Logo_Unochapeco_Branco.8ac4cf552ee849cd87d4.png\",descricao:\"\",banner:\"https://even3.blob.core.windows.net/logos/BANNER_PAGINA_EVENTOS_1100x440px_01.8fe20a234ceb4b38a62f.png\",emailSuporte:\"suporte@even3.com.br\",solicitarPreCadastro:false,logoEmail:\"https://even3.blob.core.windows.net/logos/Logo_Unochapeco_Cinza.c0dd4f3a3f8a49a693d6.png\",cor1:\"\",cor2:\"\",fromEmail:\"suporte@even3.com.br\",fromTitulo:\"Eventos Unochapec\u00f3\",tituloPaginaEvento:\"Eventos Unochapec\u00f3\",habilitadoDominioProprio:true,habilitadoEmailProprio:false,habilitadoPaginaDeEventos:true,habilitadoIdentidadeVisual:true,taxaTransacao:0.0000,porcentagemTransacao:5.99,urlEven3:null,idSegmentacaoCliente:3,habilitarContatoNaPagina:false,sobre:\"\",idServicoEmail:1,ativo:true,telefone:null,dataExpiracaoCertificadoSSL:\"2024-03-31T00:00:00\",idTipoEmpresa:1,segmentacaoCliente:null,dominioEven3:false,token:null,pacoteContratoCliente:null,removerMarcaEven3:true,removerCentralAjuda:false,removerPortalIdeias:false,removerAjudaZendeskOrganizador:false,removerNPS:false,ehGatewayProprio:false,id:440},listaImagensSiteEmpresa:[{id:46,idContratoCliente:440,ordem:1,ativo:true,link:\"\",imagem:\"https://even3.blob.core.windows.net/banner/BANNER_PAGINA_EVENTOS_1100x440px_02.a8752442a7914a1db709.png\",titulo:\"PAGINA_EVENTOS_BANNER_01\"},{id:47,idContratoCliente:440,ordem:3,ativo:true,link:\"\",imagem:\"https://even3.blob.core.windows.net/banner/PAGINA_EVENTOS_02.b770ecef007149189b02.png\",titulo:\"PAGINA_EVENTOS_02\"},{id:48,idContratoCliente:440,ordem:2,ativo:true,link:\"\",imagem:\"https://even3.blob.core.windows.net/banner/MATERIALEVEN3-03.71269551987b47e98006.67b1b99bfa914bc19d36.png\",titulo:\"MATERIALEVEN3-03.71269551987b47e98006\"},{id:null,idContratoCliente:440,ordem:0,ativo:true,link:null,imagem:\"https://even3.blob.core.windows.net/logos/BANNER_PAGINA_EVENTOS_1100x440px_01.8fe20a234ceb4b38a62f.png\",titulo:\"Banner da empresa\"}],listaContratoCliente:[]};\r\n  </script>\r\n\r\n  \r\n\r\n  <style>\r\n    .btn.btn-default.btn-entrar {\r\n      margin-top: 0;\r\n      font-size: 12px;\r\n      padding: 8px 20px;\r\n    }\r\n\r\n    .logo-even3, .logo-cliente {\r\n      max-width: 150px;\r\n      max-height: 30px;\r\n    }\r\n\r\n    .even3-menu-wrapper, .even3-menu-wrapper .d-flex {\r\n      width: 100%;\r\n      margin-top: 5px;\r\n    }\r\n\r\n    .limiteImagemFundo {\r\n      position: absolute;\r\n      max-height: 900px;\r\n      width: 100%;\r\n      height: 100%;\r\n      overflow: hidden;\r\n      z-index: -1;\r\n    }\r\n\r\n    .full-width-image-banner.blur-background {\r\n      filter: blur(30px);\r\n      position: absolute;\r\n      width: 100%;\r\n      height: 100%;\r\n      background-position: unset;\r\n      background-repeat: unset;\r\n      background-size: unset;\r\n      transform: scale(1.2);\r\n      max-height: 800px;\r\n    }\r\n\r\n    .imagem-capa-wrapper .imagem-capa {\r\n      border-radius: 8px;\r\n      backdrop-filter: blur(1px);\r\n      max-width: 100%;\r\n      box-shadow: 0 25px 50px -12px rgb(0 0 0 / 25%);\r\n      background: white;\r\n      background-position: center;\r\n      background-size: cover;\r\n      max-height: 440px;\r\n      width: 1140px;\r\n    }\r\n\r\n    .m-top-carousel {\r\n      display: inline-block;\r\n      width: 100%;\r\n      margin-top: 75px;\r\n    }\r\n\r\n    .gallery-cell {\r\n      height: 100%;\r\n      width: 100%;\r\n    }\r\n\r\n    .scroll-categorias {\r\n      display: flex;\r\n      overflow-x: scroll;\r\n      overflow-y: hidden;\r\n    }\r\n\r\n    .btn-categoria {\r\n      white-space: nowrap;\r\n      margin-right: 8px;\r\n      background-color: transparent;\r\n      background-image: none;\r\n    }\r\n\r\n    .flickity-prev-next-button:disabled {\r\n      display: none;\r\n    }\r\n\r\n    .flickity-prev-next-button {\r\n      width: 100px;\r\n      border-radius: 0;\r\n      background: rgb(255,255,255);\r\n    }\r\n\r\n      .flickity-prev-next-button .flickity-button-icon {\r\n        background: rgb(255,255,255);\r\n        border: 1px solid #fff;\r\n        border-radius: 100px;\r\n        width: 30px;\r\n        height: 30px;\r\n        margin-left: 20px;\r\n        padding: 8px;\r\n        box-shadow: 0px 4px 16px rgb(9 31 47 / 12%);\r\n      }\r\n\r\n      .flickity-prev-next-button.next {\r\n        right: -24px;\r\n        background: linear-gradient( 90deg, rgba(255,255,255,0.1) 0%, rgba(251,251,251,0.9) 26%, rgba(255,255,255,1) 100%);\r\n      }\r\n\r\n      .flickity-prev-next-button.previous {\r\n        left: -15px;\r\n        background: linear-gradient( 270deg, rgba(255,255,255,0.1) 0%, rgba(251,251,251,0.9) 26%, rgba(255,255,255,1) 100%);\r\n      }\r\n\r\n    .lista-eventos .card-title {\r\n      font-size: 1rem;\r\n      font-weight: bold;\r\n    }\r\n\r\n    .lista-eventos .card-text {\r\n      font-size: 0.75rem;\r\n    }\r\n\r\n    .container {\r\n      max-width: 1110px;\r\n    }\r\n\r\n    .quebraLinha {\r\n      white-space: pre-line;\r\n    }\r\n\r\n    .bannerEvento {\r\n      height: 100px;\r\n      overflow: hidden;\r\n    }\r\n\r\n      .bannerEvento img {\r\n        width: 100%;\r\n      }\r\n\r\n    @media only screen and (max-width: 957px) {\r\n      i.fa.fa-search.fa-fw {\r\n        display: none !important;\r\n      }\r\n\r\n      input.form-control.ng-pristine.ng-untouched.ng-valid.ng-empty {\r\n        width: inherit !important;\r\n      }\r\n    }\r\n\r\n    .margin-prev-next {\r\n      margin-top: 75px;\r\n    }\r\n\r\n    .opacity-100 {\r\n      opacity: 1 !important;\r\n    }\r\n\r\n    .carousel-control-next, .carousel-control-prev {\r\n      width: 5%;\r\n    }\r\n  </style>\r\n\r\n</head>\r\n<body ng-controller=\"EventosWhiteLabelCtrl\">\r\n\r\n  <div class=\"splash\" ng-cloak>\r\n  </div>\r\n\r\n  \r\n  <div class=\"position-absolute even3-menu-wrapper top-0 start-0\">\r\n    <nav class=\"navbar navbar-expand-lg navbar-light\">\r\n      <div class=\"container\">\r\n        <div class=\"d-flex flex-row justify-content-between align-items-center align-content-center\">\r\n          <div>\r\n            <a class=\"navbar-brand\" href=\"/\">\r\n                <img id=\"logoCliente\" class=\"logo-cliente\" alt=\"Eventos Unochapec&#243;\" src=\"https://even3.blob.core.windows.net/logos/Logo_Unochapeco_Branco.8ac4cf552ee849cd87d4.png\">\r\n            </a>\r\n          </div>\r\n          <div>\r\n            <a class=\"btn btn-default btn-entrar\" id=\"loginEven3\" href=\"/login\">Login</a>\r\n          </div>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n    </nav>\r\n  </div>\r\n\r\n  \r\n  <div class=\"limiteImagemFundo\">\r\n    <div id=\"imagemFundo\"\r\n         class=\"hero-image full-width-image-banner blur-background\"\r\n         style=\"background-image: linear-gradient(rgba(0,0,0,0.5) 1%,rgba(0,0,0,0.4)60%,rgba(240,242,242,1)90%), url(https://even3.blob.core.windows.net/logos/BANNER_PAGINA_EVENTOS_1100x440px_01.8fe20a234ceb4b38a62f.png)\">\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  \r\n  \r\n\r\n  <div class=\"container imagem-capa-wrapper\">\r\n    <div id=\"myCarousel\" class=\"carousel slide m-top-carousel\" data-bs-ride=\"carousel\" data-bs-interval=\"false\">\r\n      <div class=\"carousel-inner\">\r\n        <div class=\"carousel-item\" ng-class=\"{active:!$index}\" ng-repeat=\"item in cardCarrousel | orderBy: 'ordem'\">\r\n          <a ng-href=\"{{item.link}}\" target=\"_blank\">\r\n          <img src=\"{{item.imagem}}\" class=\"d-block w-100 imagem-capa\" alt=\"{{item.titulo | translate}}\">\r\n          </a>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n        <div style=\"display:flex;\" class=\"carousel-item\" ng-show=\"cardCarrousel.length == 0\">\r\n          <img src=\"https://even3.blob.core.windows.net/assets/empresas/capa-banner-empresas.svg\" class=\"d-block w-100 imagem-capa\">\r\n        </div>\r\n      <button class=\"carousel-control-prev margin-prev-next opacity-100\" type=\"button\" id=\"button-prev-whiteLabel\" data-bs-target=\"#myCarousel\" data-bs-slide=\"prev\" ng-if=\"cardCarrousel.length > 1\">\r\n        <img src=\"https://even3.blob.core.windows.net/assets/arrow-prev-slide.png\" />\r\n      </button>\r\n      <button class=\"carousel-control-next margin-prev-next opacity-100\" type=\"button\" id=\"button-next-whiteLabel\" data-bs-target=\"#myCarousel\" data-bs-slide=\"next\" ng-if=\"cardCarrousel.length > 1\">\r\n        <img src=\"https://even3.blob.core.windows.net/assets/arrow-next-slide.png\" />\r\n      </button>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  \r\n  <div class=\"container detalha-evento mb-5\" style=\"margin-top: 24px;\">\r\n    <div class=\"card shadow\">\r\n      <div class=\"card-body p-4\">\r\n        <div class=\"row mb-3\">\r\n          <div class=\"col-md-12\">\r\n            <div class=\"carousel-categoria\">\r\n                <style>\r\n                     .categoria-197 {\r\n                       color: #44b027;\r\n                       border: 1px solid #44b027;\r\n                     }\r\n                     .categoria-197:hover, .categoria-197-ativo {\r\n                       color: white;\r\n                       border: 1px solid #44b027;\r\n                       background-color: #44b027;\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                     .categoria-197:focus{\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                </style>\r\n                <div class=\"carousel-cell\">\r\n                  <button class=\"btn btn-novo btn-categoria categoria-197\"\r\n                          ng-click=\"mostraCategoria(197, 'Cursos')\"\r\n                          ng-class=\"categoriaAtiva[197] ? 'categoria-197-ativo' : 'not-active'\">\r\n                    Cursos\r\n                  </button>\r\n                </div>\r\n                <style>\r\n                     .categoria-198 {\r\n                       color: #00BCD4;\r\n                       border: 1px solid #00BCD4;\r\n                     }\r\n                     .categoria-198:hover, .categoria-198-ativo {\r\n                       color: white;\r\n                       border: 1px solid #00BCD4;\r\n                       background-color: #00BCD4;\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                     .categoria-198:focus{\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                </style>\r\n                <div class=\"carousel-cell\">\r\n                  <button class=\"btn btn-novo btn-categoria categoria-198\"\r\n                          ng-click=\"mostraCategoria(198, 'Eventos')\"\r\n                          ng-class=\"categoriaAtiva[198] ? 'categoria-198-ativo' : 'not-active'\">\r\n                    Eventos\r\n                  </button>\r\n                </div>\r\n                <style>\r\n                     .categoria-199 {\r\n                       color: #2ABB9B;\r\n                       border: 1px solid #2ABB9B;\r\n                     }\r\n                     .categoria-199:hover, .categoria-199-ativo {\r\n                       color: white;\r\n                       border: 1px solid #2ABB9B;\r\n                       background-color: #2ABB9B;\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                     .categoria-199:focus{\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                </style>\r\n                <div class=\"carousel-cell\">\r\n                  <button class=\"btn btn-novo btn-categoria categoria-199\"\r\n                          ng-click=\"mostraCategoria(199, 'Semanas Acad&#234;micas')\"\r\n                          ng-class=\"categoriaAtiva[199] ? 'categoria-199-ativo' : 'not-active'\">\r\n                    Semanas Acad&#234;micas\r\n                  </button>\r\n                </div>\r\n                <style>\r\n                     .categoria-1250 {\r\n                       color: #d6cf00;\r\n                       border: 1px solid #d6cf00;\r\n                     }\r\n                     .categoria-1250:hover, .categoria-1250-ativo {\r\n                       color: white;\r\n                       border: 1px solid #d6cf00;\r\n                       background-color: #d6cf00;\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                     .categoria-1250:focus{\r\n                       box-shadow:none;\r\n                     }\r\n                </style>\r\n                <div class=\"carousel-cell\">\r\n                  <button class=\"btn btn-novo btn-categoria categoria-1250\"\r\n                          ng-click=\"mostraCategoria(1250, 'Viagens de Estudos')\"\r\n                          ng-class=\"categoriaAtiva[1250] ? 'categoria-1250-ativo' : 'not-active'\">\r\n                    Viagens de Estudos\r\n                  </button>\r\n                </div>\r\n              <script>\r\n                var elem = document.querySelector('.carousel-categoria');\r\n                var flkty = new Flickity(elem, {\r\n                  freeScroll: true,\r\n                  groupCells: true,\r\n                  pageDots: false,\r\n                  cellAlign: 'left',\r\n                  contain: true,\r\n                  draggable: true\r\n                });\r\n\r\n                window.addEventListener(\"load\", function () {\r\n                  flkty.resize();\r\n                });\r\n              </script>\r\n            </div>\r\n          </div>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"row g-1 d-flex align-items-center justify-content-sm-between\">\r\n          <div class=\"col-lg-6 py-1 d-flex\">\r\n            <input type=\"text\" class=\"form-control\" ng-model=\"filtro.filtroCampoTexto\" placeholder=\"Pesquisar eventos por nome\" style=\"height: 40px; border-radius: 3px 0px 0px 3px; width:80%\">\r\n            <button class=\"btn btn-primary btn-block\"\r\n                    style=\"height: 40px; border-radius: 0px 3px 3px 0px; word-break: break-all; border-color: #042345; background: #042345\"\r\n                    ng-click=\"filtrarBusca()\"\r\n                    btn-loading=\"{{carregando}}\"\r\n                    data-loading-text=\"Buscando...\" loading>\r\n              <i class=\"fa fa-search fa-fw\"></i>\r\n              Buscar\r\n            </button>\r\n          </div>\r\n          <div ng-show=\"viewModel.listaContratoCliente.length == 0\" class=\"col-lg-2 py-1 d-table\">\r\n            <select name=\"selectUnidade\"\r\n                    class=\"form-select\"\r\n                    ng-model=\"filtro.cidade\"\r\n                    style=\"height:40px;\"\r\n                    ng-options=\"option.denominacao for option in viewModel.locais | orderBy:'denominacao'\"\r\n                    ng-change=\"filtrarBusca(filtro)\">\r\n              <option value=\"\">Local</option>\r\n            </select>\r\n          </div>\r\n          <div ng-show=\"viewModel.listaContratoCliente.length > 0\" class=\"col-lg-2 py-1 d-table\">\r\n            <select name=\"selectTipoEvento\"\r\n                    class=\"form-select\"\r\n                    ng-model=\"filtro.unidade\"\r\n                    style=\"height:40px;\"\r\n                    ng-options=\" option.id as  option.titulo for option in viewModel.listaContratoCliente | orderBy:'titulo'\" ng-change=\"filtrarBusca()\">\r\n              <option value=\"\">Unidade</option>\r\n            </select>\r\n          </div>\r\n          <div class=\"col-lg-1 py-1 d-table\">\r\n            <select name=\"selectAnoEvento\"\r\n                    class=\"form-select\"\r\n                    ng-model=\"filtro.ano\"\r\n                    style=\"height:40px;\"\r\n                    ng-options=\"option for option in viewModel.anos\" ng-change=\"filtrarBusca()\">\r\n              <option value=\"\">Ano</option>\r\n            </select>\r\n          </div>\r\n          \r\n          <div class=\"col-lg-1 py-1 d-table\">\r\n            <div class=\"form-check form-check-inline\">\r\n              <input class=\"form-check-input\" type=\"checkbox\" id=\"inlineCheckbox1\" value=\"option1\" ng-change=\"filtrarBusca()\" ng-model=\"checkOnline\">\r\n              <label class=\"form-check-label\" for=\"inlineCheckbox1\">Online</label>\r\n            </div>\r\n          </div>\r\n          <div class=\"col-lg-1 py-1 d-table\">\r\n            <div class=\"form-check form-check-inline\">\r\n              <input class=\"form-check-input\" type=\"checkbox\" id=\"inlineCheckbox2\" value=\"option2\" ng-change=\"filtrarBusca()\" ng-model=\"checkPresencial\">\r\n              <label class=\"form-check-label\" for=\"inlineCheckbox2\">Presencial</label>\r\n            </div>\r\n          </div>\r\n        </div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  \r\n  <content ng-cloak>\r\n    <div class=\"container lista-eventos\">\r\n      <div ng-if=\"!filtroAtivo\">\r\n        <div class=\"row row-cols-1 row-cols-md-3 row-cols-lg-4\">\r\n          <div class=\"col mb-4 pb-3 listItem\" ng-repeat=\"item in listaEventos | filter: (checkOnline || checkPresencial ? filtrarOnlinePresencial : '') track by $index\">\r\n            <div class=\"card shadow-sm card-click h-100\">\r\n              <div class=\"bannerEvento\">\r\n                <img class=\"card-img-top\" ng-if=\"item.urlImagemInterna != null && item.urlImagemInterna != ''\" ng-src=\"{{item.urlImagemInterna}}\" alt=\"{{item.titulo}}\" width=\"200\">\r\n                <img class=\"card-img-top\" ng-if=\"item.urlImagemInterna == null || item.urlImagemInterna == ''\" src=\"https://even3.azureedge.net/idvisual/logos/png/even3.png\" width=\"200\">\r\n              </div>\r\n              <div class=\"card-body border-top mb-1 pb-0\">\r\n                <span class=\"badge badge-primary mb-1\" ng-style=\"pegarCor(item.cor)\">{{item.categoria}}</span>\r\n                \r\n                \r\n                <h5 class=\"card-title max-3-lines font-weight-bold mb-0 pb-0\" ng-class=\"item.categoria ? '' : 'mt-4'\">\r\n                  {{ item.titulo | limitTo: 70 }}{{item.titulo.length > 60 ? '...' : ''}}\r\n                </h5>\r\n              </div>\r\n              <div class=\"card-footer border-0 mt-0 bg-transparent text-secondary\">\r\n                <p class=\"m-0 card-text\">\r\n                  <i class=\"far fa-calendar-day\" aria-hidden=\"true\"></i>\r\n                  {{item.data | date:fullDate}}\r\n                </p>\r\n                <div ng-if=\"item.eventoOnline\"><p class=\"m-0 card-text\"><i class=\"fas fa-map-marker-alt\"></i> Evento online</p></div>\r\n                <div ng-if=\"!item.eventoOnline && item.localRealizacao != ' ' \"><p class=\"m-0 card-text\"><i class=\"fas fa-map-marker-alt\"></i> {{item.localRealizacao}} </p></div>\r\n                <div ng-if=\"!item.eventoOnline && item.localRealizacao == ' ' \"><p class=\"m-0 card-text\"><i class=\"fas fa-map-marker-alt\"></i> {{item.cidade}} </p></div>\r\n\r\n                \r\n              </div>\r\n              <a class=\"stretched-link\" target=\"_blank\" href=\"{{item.urlCliente}}{{item.url}}\"></a>\r\n            </div>\r\n          </div>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      \r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </content>\r\n\r\n</body>\r\n\r\n</html>"]